<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes" ?>
<Topics>
	<MaxNumRacesInFile>15</MaxNumRacesInFile>
	<Topic Name="MISC_FIRST_CONTACT">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Korath">13</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase Morality="0">
				<Text>Bueno, bueno, bueno... si es [YourLeaderName]. Veo que no te has cansado de meter la nariz en cuadrantes que no son de tu incumbencia. Retirate ahora.</Text>
			</Phrase>
			<Phrase Morality="1">
				<Text>Bueno, bueno, bueno... si es [YourLeaderName]. Veo que no te has cansado de meter la nariz en cuadrantes que no son de tu incumbencia. Retirate ahora o esta puede ser su ultima vez. </Text>
			</Phrase>
			<Phrase Morality="2">
				<Text>Bueno, bueno, bueno... si es [YourLeaderName]. Veo que no te has cansado de meter la nariz en cuadrantes que no son de tu incumbencia. Retirate ahora o esta puede ser su ultima vez. La muerte llega rapidamente a manos de [SPEAKING_RACE_NAME]!</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase Morality="0">
				<Text>Arg, no Tu otra vez, [YourLeaderName]. Tengo que ser honesto, nunca me gustaste realmente...</Text>
			</Phrase>
			<Phrase Morality="1">
				<Text>Arg, no Tu otra vez, [YourLeaderName]. Tengo que ser honesto, nunca me gustaste ni a ti ni al resto de [YourEmpireName].</Text>
			</Phrase>
			<Phrase Morality="2">
				<Text>Arg, no Tu otra vez, [YourLeaderName]. Tengo que ser honesto, siempre te he odiado a ti y al resto de [YourEmpireName]. Acercate mas al territorio de [SPEAKING_RACE_NAME] y pagaras el precio!</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Yor">5</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase Morality="0">
				<Text>Saludos [YourLeaderName], somos [SPEAKING_RACE_NAME]. Ya hemos puesto en marcha un plan para colonizar ciertos mundos. Te conviene mantenerse alejado de ellos.</Text>
			</Phrase>
			<Phrase Morality="1">
				<Text>Saludos, criatura de carne. Los [SPEAKING_RACE_NAME] han hecho reclamaciones a muchos de estos mundos y tienen planes para algunos mas. Si calculamos que eres una amenaza para esos planes, no dudaremos en exterminarte.</Text>
			</Phrase>
			<Phrase Morality="2">
				<Text>Forma de carbono, una vez que termine esta guerra, esta galaxia pertenecera a [SPEAKING_RACE_NAME]. No amamos la vida organica. Alejate de nuestro camino o conviertete en polvo espacial!</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>		
	</Topic>
</Topics>
