<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" ?>
<Anomalies>
	<DataChecksum NoParse="1">
		<Ignore>Title,Description,Image,Model</Ignore>
		<Translate>Title,Description</Translate>
	</DataChecksum>
	<Anomaly InternalName="Monster01">
		<Title>Monstruo!</Title>
		<Description>Si bien desde un punto de vista inocente, la anomalía rocosa que está siendo investigada por nuestro equipo de investigación ha resultado ser el huevo de una criatura espacial. Si la nave no tiene las capacidades ofensivas adecuadas, se sugiere que abandonen el área de inmediato.</Description>
		<Image>Gfx\\Event1.png</Image>
		<Model>7</Model>
		<Quantity>1</Quantity>
		<Commoness>3</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>12</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="FreeShip01">
		<Title>Paseo Gratis</Title>
		<Description>En lo profundo de la anomalía, tu equipo de investigación se ha topado con una nave espacial abandonada. Utilizando su conocimiento interestelar, bandas de goma de repuesto y un destornillador, conectan al chico malo y lo ponen en marcha nuevamente. Nada mejor que un barco gratis! </Description>
		<Image>Gfx\\TestFreeShip.png</Image>
		<Model>4</Model>
		<Quantity>1</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>5</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Research01">
		<Title>InvestigacionPositiva</Title>
		<Description>Gracias a las sondas de la anomalía espacial, nuestros investigadores han podido hacer avances fenomenales en la tecnología que se está investigando actualmente.

¡Nuestra base de datos de información sobre la tecnología ha crecido en un 25%!</Description>
		<Image>Gfx\\Breakthrough01.png</Image>
		<Model>6</Model>
		<Quantity>25</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>3</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Research02">
		<Title>InvestigacionEnVano</Title>
		<Description>Después de probar la anomalía, nuestros científicos han concluido que no se puede obtener nada de interés de la anormalidad espacial.

Como dijo un asistente de investigación, "Qué pérdida de tiempo"</Description>
		<Image>Gfx\\Breakthrough01.png</Image>
		<Model>6</Model>
		<Quantity>0</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>3</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="ShipHPBonus01">
		<Title>Bonif.PuntosNave</Title>
		<Description>La tripulación de tu nave ha descubierto los restos de una poderosa nave a la deriva a través del espacio. Si bien la mayoría de los escombros se etiquetarían generosamente como "basura espacial", hay un gran volumen de aleación de metales preciosos que mejora los puntos de golpe de tu nave en +4.</Description>
		<Image>Gfx\\TestFreeShip.png</Image>
		<Model>3</Model>
		<Quantity>1</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>4.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>6</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="ShipExpBonus01">
		<Title>Bonif.ExpNave</Title>
		<Description>Tu tripulación ha descubierto un conjunto de registros de capitán en los escombros. Estos registros contenían lecciones valiosas para su tripulación, lo que ha mejorado su nivel de experiencia. Actualizar tu nave más tarde lo hará mucho más letal.</Description>
		<Image>Gfx\\TestFreeShip.png</Image>
		<Model>3</Model>
		<Quantity>1</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>3.000</Power>
		<Class>2</Class>
		<Type>6</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Soldiering01">
		<Title>Soldadesca</Title>
		<Description>Por casualidad, el equipo de exploración se topó con una fórmula antigua utilizada por una raza perdida para mejorar la calidad de su gente. Usando esta fórmula, nuestros científicos han ideado un suero para fortalecer a nuestros soldados en +1 por ciento.</Description>
		<Image>Gfx\\Soldiering01.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>16</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>11</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Economy1">
		<Title>Economia</Title>
		<Description>Hemos descubierto un nuevo tipo de patrón de energía que beneficiará a nuestra economía en un +1 por ciento.</Description>
		<Image>Gfx\\money.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>0</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>11</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Weapons1">
		<Title>Armas</Title>
		<Description>Hemos descubierto una nueva forma de onda que ayudará a mejorar nuestro armamento en aproximadamente un +1 por ciento.</Description>
		<Image>Gfx\\anomaly_data2.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>1</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>11</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Defenses1">
		<Title>Defensas</Title>
		<Description>Hemos descubierto un plasma extraño pero útil que podemos usar para polarizar el enchapado de nuestra nave para ayudar a nuestros buques en la batalla en aproximadamente un +1 por ciento.</Description>
		<Image>Gfx\\anomaly_data2.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>2</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>11</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Morale">
		<Title>Moral</Title>
		<Description>Nuestro equipo de encuesta descubrió los restos de un dispositivo que produce ondas de sonido relajantes que relajan a las personas sin efectos secundarios. La moral de nuestra gente mejorará con este descubrimiento en un estimado +2 por ciento.</Description>
		<Image>Gfx\\anomaly_data2.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>4</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>2.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>11</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Espionage">
		<Title>Espionaje</Title>
		<Description>Nuestro equipo de reconocimientos ha descubierto un campo de energía que puede hacer que las personas sean casi invisibles durante breves períodos. ¡Esto ayudará a nuestros futuros esfuerzos de espionaje en un +1 por ciento!</Description>
		<Image>Gfx\\anomaly_data2.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>15</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>11</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Research">
		<Title>Investigacion</Title>
		<Description>Nuestro equipo ha descubierto una nueva fuente de energía que es ideal para circuitos de nanocomputación. Nuestros científicos estiman que aumentará nuestra capacidad de investigación en un +1 por ciento.</Description>
		<Image>Gfx\\anomaly_data2.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>8</Quantity>
		<Commoness>5</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>11</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Repair">
		<Title>Reparación </Title>
		<Description>Los escaneos de la anomalía han llevado a nuestro equipo a descubrir una nueva forma de energía que permite el sellado de varios tipos de metales. Esto debería mejorar nuestra tasa de reparación en aproximadamente +1 por ciento.</Description>
		<Image>Gfx\\anomaly_data2.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>13</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>11</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Wormhole01">
		<Title>GusanoTemporal</Title>
		<Description>Nuestros exploradores se han topado con un agujero de gusano temporal, enviando la nave y a su tripulación a un sector aleatorio de la galaxia. ¿Quién sabe qué botín les espera allí?</Description>
		<Image>Gfx\\Testhole01.png</Image>
		<Model>5</Model>
		<Quantity>100</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>8</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Influence">
		<Title>Influencia</Title>
		<Description>Nuestro equipo de reconocimiento ha descubierto una máquina que puede implantar pensamientos en el cerebro de cualquier persona dentro del alcance. Lamentablemente, su alcance es limitado, ¡pero ayudará a aumentar nuestra capacidad de influencia en un +1 por ciento!</Description>
		<Image>Gfx\\anomaly_data2.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>9</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>11</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Loyalty">
		<Title>Loyalty</Title>
		<Description>Our survey team has discovered an archive of legendary stories from an ancient civilization.  With a bit of tweaking, they have been "adapted" to fit our culture and promote our values.  This is sure to improve the loyalty of our citizens by +1 percent.</Description>
		<Image>Gfx\\anomaly_data2.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>27</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>11</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="PopulationGrowth">
		<Title>PopulationGrowth</Title>
		<Description>Our survey team has found a small box with a strange symbol on it.  After struggling for a half hour to get it open, the team finally broke the seal and discovered a drug that will increase our population growth by +1 percent.</Description>
		<Image>Gfx\\anomaly_data2.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>5</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>11</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Trade">
		<Title>Trade</Title>
		<Description>Our team of explorers has stumbled across wreckage of an ancient trade ship.  From observing the design of this ship, we have been able to make minor improvements to our own trade ships that will increase our trade ability by +5 percent.</Description>
		<Image>Gfx\\anomaly_data2.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>10</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>5.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>11</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Diplomacy">
		<Title>Diplomacy</Title>
		<Description>Our team of explorers has discovered a document that describes the dealings of an ancient civilization with its neighbors.  We have analyzed the document and learned several tricks that will increase our diplomacy ability by +1 percent.</Description>
		<Image>Gfx\\anomaly_data2.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>11</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>11</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Money01">
		<Title>Money01</Title>
		<Description>Our intrepid band of explorers has discovered a treasure trove of artifacts.  We have sold the goods at the "fair" price of 100 bc.</Description>
		<Image>Gfx\\money.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>100</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>0</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Money02">
		<Title>Money02</Title>
		<Description>Our survey team has discovered an abandoned colony ship, but it is not operational.  There is no sign of life, but we did find a stockpile of goods which we have auctioned off at 1000 bc.</Description>
		<Image>Gfx\\money.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>1000</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>0</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Money03">
		<Title>Money03</Title>
		<Description>Just when the survey team thought there was nothing of value, the captain saw something shiny on the surface of the anomaly.  He picked up the coin worth 1 bc, and was noted as saying, "It must be my lucky day!"</Description>
		<Image>Gfx\\money.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>1</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>0</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Money04">
		<Title>Money04</Title>
		<Description>Our survey team has discovered an abandoned ship.  It is not in working condition, but we have been able to sell the usable parts for 250 bc.</Description>
		<Image>Gfx\\money.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>250</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>0</Type>
	</Anomaly>
	<Anomaly InternalName="Money05">
		<Title>Money05</Title>
		<Description>Upon inspection of the wreckage, it was found that this was not any ordinary ship, but a royal escort.  There is no sign of foul play, and the cargo hold is full of expensive goods worth 500 bc.</Description>
		<Image>Gfx\\money.png</Image>
		<Model>1</Model>
		<Quantity>500</Quantity>
		<Commoness>1</Commoness>
		<Power>1.000</Power>
		<Class>1</Class>
		<Type>0</Type>
	</Anomaly>
	
</Anomalies>
