<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" ?>
<Events>

<DataChecksum NoParse="1">
	<Ignore>Title,Description,Image,GoodOption,NeutralOption,EvilOption</Ignore>
	<Translate>Title,Description,GoodOption,NeutralOption,EvilOption</Translate>
</DataChecksum>

<Event InternalName="Pods01">
<Title>Capullos</Title>
<Description>Nuestros exploradores informan que porciones significativas del planeta estan habitadas por una criatura inteligente similar a un capullo. Estos capullos se unen con otra vida sensible. Aquellos que estan unidos por estos capullos experimentan un dolor fisico significativo en todo momento, pero tienen una mayor inteligencia. Cuales son tus ordenes? </Description>
<Image>Gfx\event_pods.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>Mantener a nuestra gente alejada de esas cosas. Nadie deberia tener que vivir con esa agonia.</GoodOption>
<NeutralOption>Animar a nuestra gente a hacer uso de los capullos, pero no forzar a nadie. (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. Investigacion)</NeutralOption>
<EvilOption>Excelente! Al exigir que todos los colonos sean 'introducidos' en estos capullos! (+[EVILVALUE]% Bonif. Investigacion)</EvilOption>
<GoodAttribute>0</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>9</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>9</EvilAttribute>
<GoodValue>0</GoodValue>
<NeutralValue>20</NeutralValue>
<EvilValue>60</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>4</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="PirateLair01">
<Title>Guarida Pirata</Title>
<Description>Este planeta aparentemente ha sido utilizado por criminales galacticos como base. Su cruel y malvado lider se nos acerco y nos pregunto si nos gustaria hacer negocios.</Description>
<Image>Gfx\event_pirate.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>No hacemos negocios con criminales.</GoodOption>
<NeutralOption>Vamos a configurar algunos canales no oficiales. Podriamos usar su ayuda para hacer que nuestras naves sean mas duraderos (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. Nave estelar)</NeutralOption>
<EvilOption>Estos tipos suenan como mi tipo de escoria. Espero hacer negocios con ellos. (+[EVILVALUE]% Bonif. Nave estelar)</EvilOption>
<GoodAttribute>0</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>10</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>10</EvilAttribute>
<GoodValue>0</GoodValue>
<NeutralValue>20</NeutralValue>
<EvilValue>60</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="PrecursorWorkshop">
<Title>Taller Precursor</Title>
<Description>Despues de explorar [PLANETNAME], nuestro equipo de expedicion ha descubierto lo que parece ser un taller Precursor. La buena noticia es que nos permite mejorar sustancialmente nuestra produccion. La mala noticia es que quienes trabajan en el mueren rapidamente por causas desconocidas.</Description>
<Image>Gfx\event_guyatcon.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>No debemos entrometernos en cosas que no entendemos.</GoodOption>
<NeutralOption>Enviar voluntarios y solo por cortos periodos de tiempo. (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. Produccion)</NeutralOption>
<EvilOption>... Y que hay de eso? Te lo dije antes, las personas son un recurso RENOVABLE. (+[EVILVALUE]% Bonif. Produccion)</EvilOption>
<GoodAttribute>0</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>3</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>3</EvilAttribute>
<GoodValue>0</GoodValue>
<NeutralValue>10</NeutralValue>
<EvilValue>30</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>5</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="MoNatives">
<Title>Los Nativos</Title>
<Description>La mayor parte de [PLANETNAME] ya esta poblada por un gran numero de formas de vida a nivel de la Edad de Piedra. De hecho, solo las capas de hielo polar ya no se utilizan. Hay demasiados para ponerlos en reservas.

Cuales son tus ordenes?</Description>
<Image>Gfx\colony_landing.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>Entonces supongo que nos quedariamos atrapados usando los casquetes polares como nuestra base. Ellos estuvieron aqui primero. ([GOODVALUE]% Penaliz. Productividad)</GoodOption>
<NeutralOption>Si no utilizamos este mundo, alguien lo hara. Crees que se preocuparan por ellos? Los trasladaremos al subcontinente mas pequeno. ([NEUTRALVALUE]% Penaliz. Productividad)</NeutralOption>
<EvilOption>Ah, esclavos. Nunca puedes tener demasiados esclavos. Tambien son una buena fuente de alimento. (+[EVILVALUE]% Bonif. Production)</EvilOption>
<GoodAttribute>3</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>3</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>3</EvilAttribute>
<GoodValue>-50</GoodValue>
<NeutralValue>-10</NeutralValue>
<EvilValue>50</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>5</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="PreCursorShip">
<Title>VidaPrecursor</Title>
<Description>Nuestros arqueologos han encontrado un artefacto precursor. Se alimenta como de una fuente de energia y luego magnifica esa energia. Desafortunadamente, la unica energia que sabemos que puede usar es la energia de la fuerza vital de los seres sintientes.

Que debemos hacer?</Description>
<Image>Gfx\event_xenophobe.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>Los [CIVNAME] no sacrificaran a su gente para usar su fuerza vital.</GoodOption>
<NeutralOption>Permitir que aquellos que tienen enfermedades terminales en nuestra colonia se ofrezcan como voluntarios por el bien de todos. (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. Categoria del planeta)</NeutralOption>
<EvilOption>Los [CIVNAME] viven en una galaxia muy peligrosa. Crear una loteria y sacrificar a las 100 personas necesarias cada dia para aumentar su fuerza vital gastada en este mundo. (+[EVILVALUE]% Bonif. Categoria del planeta)</EvilOption>
<GoodAttribute>0</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>4</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>4</EvilAttribute>
<GoodValue>0</GoodValue>
<NeutralValue>20</NeutralValue>
<EvilValue>50</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>5</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="PrecursorDefense">
<Title>Defensa Precursora</Title>
<Description>En la luna de uno de nuestros mundos, los colonos han descubierto algunas defensas precursoras. Estas criaturas roboticas desagradables estan matando a miles de nuestra gente. Por otro lado, algunos sugieren que podemos aprender mucho al observarlos en accion. Que debemos hacer?</Description>
<Image>Gfx\be_robots.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Haz lo que sea necesario para detener estas cosas horribles! ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Enviar una fuerza de ataque para encargarse de estas cosas, pero registra todo lo que sucede. Incluso si lleva un poco mas de tiempo...
([NEUTRALVALUE] B?$, [NEUTRALPOPCHANGE] Millones de personas)</NeutralOption>
<EvilOption>Hola, que bien! Es como ver una gran pelicula de accion sin tener que pagarla. Que es un par de cientos de millones de colonos en comparacion con mi diversion? ([EVILPOPCHANGE] Millones de personas, +[EVILVALUE] technologia)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>200</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>108</EvilAttribute>
<GoodValue>-500</GoodValue>
<NeutralValue>-10</NeutralValue>
<EvilValue>10</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>-5</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-200</EvilPopChange>
<MoralityWeight>5</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="CivilWar">
<Title>Guerras de insectoides</Title>
<Description>Nuestros colonos informan que este planeta esta habitado por hordas de insectos sensibles. Ademas, parece haber una guerra civil violenta entre dos colmenas gigantes de ellos. Estos seres no estan tan avanzados como nosotros, pero su guerra civil esta haciendo que el mundo sea bastante peligroso. Que debemos hacer?</Description>
<Image>Gfx\be_bugs.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>Debemos trabajar para traer paz a estos insectoides, a pesar de cualquier infelicidad que pueda causar a nuestra gente. ([GOODVALUE] a la moral)</GoodOption>
<NeutralOption>Esto no es asunto nuestro. Dejelos luchar, trataremos de mantenernos fuera de su camino. ([NEUTRALVALUE] porcentaje a la produccion planetaria)</NeutralOption>
<EvilOption>Tienes que estar bromeando. Guerras de insectos? Quiero decir, no puedes inventarte algo asi. Que haras con los bichos? Los exterminamos.</EvilOption>
<GoodAttribute>2</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>3</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>0</EvilAttribute>
<GoodValue>-12</GoodValue>
<NeutralValue>-10</NeutralValue>
<EvilValue>0</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>4</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="Research01">
<Title>Monos marinos</Title>
<Description>Una exploracion en profundidad de los oceanos del planeta se ha descubierto un pequeno grupo de ciudades submarinas encerradas en cupulas hermeticas. Los habitantes parecen pacificos, pero su ubicacion submarina haria que las cupulas fueran ideales para la investigacion avanzada. Cuales son tus ordenes?</Description>
<Image>Gfx\Underwater01.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>Permitir que los ciudadanos de las ciudades domoticas vivan como lo han hecho; no tenemos derecho a interferir con su forma de vida.</GoodOption>
<NeutralOption>Condensar la poblacion submarina, liberando algunas de las cupulas para usos de investigacion. (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. investigacion)</NeutralOption>
<EvilOption>Descarga esos vomitivos submarinos al mar, necesito espacio para mi set de quimica! (+[EVILVALUE]% Bonif. investigacion)</EvilOption>
<GoodAttribute>0</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>9</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>9</EvilAttribute>
<GoodValue>0</GoodValue>
<NeutralValue>20</NeutralValue>
<EvilValue>60</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>4</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="Shipbonus01">
<Title>Incautacion de alta tecnologia</Title>
<Description>Tus exploradores han descubierto una nave de extremadamente con alta tecnologia que orbita el planeta. Esta poblada por una pequena tripulacion, pero desmantelar e investigar a fondo la construccion de la nave seria util con nuestra destreza de fabricacion de naves.

Cual es su decision al respecto?</Description>
<Image>Gfx\Juggernaut01.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>No estamos en el negocio de robar naves espaciales. Dejemos a la tripulacion en paz.</GoodOption>
<NeutralOption>Ponerse en contacto con la tripulacion y solicite tanta informacion sobre la tecnologia de la nave como sea posible. (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. Nave estelar)</NeutralOption>
<EvilOption>Enviar soldados para recuperar la nave e interrogar a la tripulacion, para mejorar la calidad de nuestras naves. (+[EVILVALUE]% Bonif. Nave estelar)</EvilOption>
<GoodAttribute>0</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>10</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>10</EvilAttribute>
<GoodValue>0</GoodValue>
<NeutralValue>20</NeutralValue>
<EvilValue>60</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="Population01Event">
<Title>Ruinas antiguas</Title>
<Description>Despues de aterrizar en el planeta [PLANETNAME], un equipo de exploradores descubrio las antiguas ruinas de una gran civilizacion. Si bien se han desvanecido y desgastado, las senales de vida todavia estan dispersas entre las ruinas desoladas. Si bien evita la expansion planetaria total, destruir los restos deshonraria a aquellos que alguna vez llamaron al planeta hogar. Cuales son tus ordenes?</Description>
<Image>Gfx\FoundCity01.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>Salir de la ciudad y asegurarse de que las ruinas esten preservadas. ([GOODVALUE]% Bonif. Poblacion)</GoodOption>
<NeutralOption>Solo despejar lo suficiente de la ciudad para permitir un espacio de vida comodo para mi gente. </NeutralOption>
<EvilOption>Demoler la basura, no me importa deshonrar a un monton de personas muertas! (+[EVILVALUE]% Bonif. Poblacion)</EvilOption>
<GoodAttribute>1</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>1</EvilAttribute>
<GoodValue>-30</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>30</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="Production01">
<Title>Okupas alienigenas</Title>
<Description>La campina del planeta [PLANETNAME] esta poblado por una raza alienigena preindustrial dispersa. Si bien ya estan usando mucha tierra, seria facil concentrarlos, liberando mas tierra para nuestro uso.
Cuales son sus ordeners?</Description>
<Image>Gfx\ForestHills01.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>Dejelos vivir como quieran, trabajaremos a su alrededor. ([GOODVALUE]% Bonif. Poblacion)</GoodOption>
<NeutralOption>Mover a la poblacion a una ubicacion central, permitiendo que nuestra gente viva mas comodamente.</NeutralOption>
<EvilOption>Nada como esclavos nuevos para sacar una colonia con el pie derecho. Capturalos a todos y ponlos a trabajar! (+[EVILVALUE]% Bonif. Produccion)</EvilOption>
<GoodAttribute>1</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>3</EvilAttribute>
<GoodValue>-10</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>40</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>4</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="EarthwormsEvent">
<Title>Lombrices de tierra</Title>
<Description>Grupos de busqueda del buque de la colonia han informado de la existencia de extranos seres parecidos a gusanos en el planeta que se alimentan de los nutrientes del suelo. Si bien no es la forma de vida mas avanzada que hemos visto, estos gusanos planetarios parecen congregarse en pequenas colonias dispersas y pueden comunicarse mediante vibraciones sismicas en el suelo en el que estan enraizados.
Como debemos tratar con estas criaturas?</Description>
<Image>Gfx\Spaceworms01.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>[PLANETNAME] esta aqui para compartir todas las formas de vida. Vivamos todos en armonia, sin importar el costo. ([GOODVALUE]% Bonif. Categoria del planeta)</GoodOption>
<NeutralOption>Transferir a las criaturas a areas de tierra despobladas, donde su presencia no afectara la calidad de nuestro suelo.</NeutralOption>
<EvilOption>La gente de [CIVNAME] se merece el mejor planeta que puedo darles y no me detendre con una horda de viscosas bestias de gusano! Matalos a todos! (+[EVILVALUE]% Bonif. Categoria del planeta)</EvilOption>
<GoodAttribute>4</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>4</EvilAttribute>
<GoodValue>-40</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>40</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>3</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="UnderwaterBeastsEvent">
<Title>Bestias Submarinas</Title>
<Description>Poco despues de colonizar el planeta, los civiles de [PLANETNAME] comenzaron a notar la presencia de extranas criaturas oceanicas de mas de 5 veces la longitud del individuo promedio. Si bien no tenemos ninguna razon para creer que estas formas de vida son una amenaza, la gente ha expresado su preocupacion por compartir nuestra agua con estos seres extranos.

Que sugiere como curso de accion?</Description>
<Image>Gfx\Underwater02.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>Permitir que las criaturas vivan, pero erigir redes submarinas para mantenerlas alejadas de nuestras costas.  ([GOODVALUE]% Bonif. Moral)</GoodOption>
<NeutralOption>Para el mejor interes de mi gente, erradicar un pequeno porcentaje de los seres y construir una barrera submarina para mantener a raya al resto.</NeutralOption>
<EvilOption>Deja que las bestias del mar aprendan a temer el nombre del Emperador [PLAYERNAME]! Destruye hasta la ultima criatura de este tipo! (+[EVILVALUE]% Bonif. Moral)</EvilOption>
<GoodAttribute>2</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>2</EvilAttribute>
<GoodValue>-40</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>30</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>3</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="UndeadWarriors">
<Title>Guerreros no muertos</Title>
<Description>Sin la aprobacion del gobierno, un grupo de cientificos deshonestos ha descubierto una forma de resucitar a los muertos. Han presentado sus ideas en un documento secreto llamado 'Los Guerreros No Muertos', que detallan los metodos para reanimar cadaveres en soldados. Los No Muertos lucharian sin pensar, pero vivirian una existencia atormentada, cada momento lleno de sufrimiento. Vale la pena un ejercito mas fuerte para la dolorosa recreacion de nuestros ciudadanos fallecidos?</Description>
<Image>Gfx\GraveYard.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Destruir la documentacion y encierra a los cientificos que investigaron esta horrible parodia. Asegurandose de que otros cientificos mantengan las opiniones de nuestra sociedad. ([GOODVALUE] Penal. Investigacion)</GoodOption>
<NeutralOption>Si bien la propuesta parece prometedora, creemos que este descubrimiento no es lo suficientemente beneficioso como para justificar el sufrimiento de nuestra gente. </NeutralOption>
<EvilOption>Con esta ventaja adicional, ninguna civilizacion se atrevera a rivalizar con la fuerza del Imperio [CIVNAME]! (+[EVILVALUE] Bonif. Soldadesca)</EvilOption>
<GoodAttribute>108</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>116</EvilAttribute>
<GoodValue>-5</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>5</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>3</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="FleshNectar">
<Title>Nectar de carne</Title>
<Description>En todo su imperio, una misteriosa plaga ha causado la muerte de muchos civiles. Investigar una cura para la enfermedad mortal de la piel costaria miles de millones, pero se salvarian innumerables vidas de civiles. Sin embargo, se sabe que los forunculos de los afectados contienen un liquido agrio considerado un manjar en varios mundos alienigenas. Si permitimos que la plaga siga su curso, este jugo podria extraerse y venderse al mejor postor. Que piensas al respecto?</Description>
<Image>Gfx\plague.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>No hay otra opcion que salvar a mi gente. Usa todos los medios necesarios para evitar que la plaga cause mas dano ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Extraer el liquido y vendelo, pero usa la mayoria de los fondos para buscar una cura. Aproximadamente [NEUTRALPOPCHANGE] millones de personas perderan la vida.</NeutralOption>
<EvilOption>Podemos llamarlo Rancho Hervido-de-la-Comarca: Nectar de carne, ??solo el verdadero sufrimiento puede producir una bebida tan refrescante! La muerte de [EVILPOPCHANGE] millones de personas no significan nada cuando hay alienigenas sedientos por ahi! (+[EVILVALUE] B?$)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>200</EvilAttribute>
<GoodValue>-750</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>1000</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>-50</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-150</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="UltimateSoldier">
<Title>Soldado Definitivo</Title>
<Description>A traves de una investigacion avanzada sobre la manipulacion de genes, los cientificos han derivado una droga que podria fortalecer a nuestros soldados mas alla de la imaginacion. Velocidad, inteligencia, coraje, precision: se aumentaran todas las habilidades que hacen a un guerrero excelente. Sin embargo, las pruebas indican que la vida util de estos super soldados se reduciran a la mitad.</Description>
<Image>Gfx\Solider_tech.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Forzar a nuestros soldados a tomar ese tipo de decision seria inexcusable. Destruye la droga y toda la investigacion relacionada con ella. ([GOODVALUE]B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Dejar a los soldados abiertos a tomar la droga. Los que lo deseen recibiran la droga. (+[NEUTRALVALUE] Bonif. Soldadesca)</NeutralOption>
<EvilOption>Como es la vida de un soldado? Tambien podria asegurarse de que destruyan tanto como sea posible mientras estan cerca! (+[EVILVALUE] Bonif. Soldadesca)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>116</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>116</EvilAttribute>
<GoodValue>-50</GoodValue>
<NeutralValue>1</NeutralValue>
<EvilValue>5</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="CorporateCorruption">
<Title>Corrupcion Corporativa</Title>
<Description>A medida que nuestro imperio crece y las ciudades basadas en el exito economico prosperan, la corrupcion en el lugar de trabajo tambien se vuelve mas comun. Los sobornos, el lavado de dinero y las practicas laborales injustas han ampliado la brecha financiera entre los lideres corporativos y el trabajador promedio. Que debemos hacer con las empresas que estan enganando al sistema?</Description>
<Image>Gfx\Future_City.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Nuestra economia no debe ser impulsada por la avaricia y la corrupcion. Inicia una investigacion exhaustiva: cualquier empresa declarada culpable se cerrara. ([GOODVALUE] Penal. de tasa de interes)</GoodOption>
<NeutralOption>Ofrezer a las empresas una segunda oportunidad y dedicar dinero a educar a sus lideres en las formas de negocios justos. ([NEUTRALVALUE] B?$)</NeutralOption>
<EvilOption>No hay formas incorrectas de ganar dinero. Pase por alto las irregularidades corporativas, siempre que me den una parte de las ganancias! (+[EVILVALUE] Bonif. de tasa de interes)</EvilOption>
<GoodAttribute>117</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>200</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>117</EvilAttribute>
<GoodValue>-10</GoodValue>
<NeutralValue>-10</NeutralValue>
<EvilValue>50</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="MidevilHippies">
<Title>Hippies Medio-Endemoniados</Title>
<Description>Si bien la mayoria de las personas aceptan nuevas tecnologias, un pequeno porcentaje de la poblacion ha adoptado una nueva forma de vida pregalactica. En los ultimos cien anos, los seguidores de esta filosofia se han unido para vivir de la tierra, construyendo edificios comunales de piedra en areas despobladas. Si bien hacen poco para interferir con los demas, estas tribus usan un valioso espacio planetario que podria usarse de manera mas eficiente.
Que propones?</Description>
<Image>Gfx\castle_2moons.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Dejar que mi gente viva como lo desee. ([GOODVALUE]% Penal. Crecim.Poblacion)</GoodOption>
<NeutralOption>Si bien respeto sus decisiones, continuaremos expandiendo nuestras ciudades y haremos todo lo posible para evitarlo. ([NEUTRALVALUE] B?$)</NeutralOption>
<EvilOption>Basta de esta mierda hippy! Envia la empacadora a los abraza-arboles: tenemos ciudades para construir! (+[EVILVALUE]% Bonif. Crecim.Poblacion)</EvilOption>
<GoodAttribute>105</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>200</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>105</EvilAttribute>
<GoodValue>-5</GoodValue>
<NeutralValue>-5</NeutralValue>
<EvilValue>5</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="FallingMoon">
<Title>Luna Descendiente</Title>
<Description>Se han recibido informes de que una raza distante, que esta al borde de la destruccion. Perforando demasiado profundo para minerales, los residentes de esta colonia lunar han causado una reaccion en cadena en el nucleo de su mundo. Las fisuras han comenzado a desgarrar la luna, y los cientificos dicen que en unos dias la luna explotara, matando hasta el ultimo ser en su superficie inestable. Necesitan nuestra ayuda, Emperador [PLAYERNAME]!
Que debemos hacer?</Description>
<Image>Gfx\Moon_unstable.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Es nuestro deber como poder galactico ayudar a los necesitados! Saca las naves de rescate para salvar hasta la ultima criatura, sin importar el costo! ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Si bien haremos todo lo posible para salvar a quienes podamos, hay pocas esperanzas de un resultado positivo en una situacion tan grave. ([NEUTRALVALUE] B?$)</NeutralOption>
<EvilOption>No soy desalmado: salva a tantas personas como sea posible. Permitales quedarse en nuestras fabricas militares. Ah, y dales algo que hacer para evitar que se aburran. (+[EVILVALUE] Bonif. Produccion Militar)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>200</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>107</EvilAttribute>
<GoodValue>-1000</GoodValue>
<NeutralValue>-10</NeutralValue>
<EvilValue>5</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="CatchEmAll">
<Title>Atrapalos a todos</Title>
<Description>En todo el Imperio [CIVNAME], ciudadanos de todas las edades han jugado un juego cruel. Mediante el uso de esferas de captura, los jugadores buscaran vida silvestre, que encarcelaran dentro de los globos. Luego se entrena a las criaturas, y cuando sus entrenadores sienten que estan listas, los animales se enfrentan entre si hasta la muerte. Incluso con grupos activistas que protestan contra el, la popularidad del juego parece crecer a diario.

Que piensas al respecto?</Description>
<Image>Gfx\Alien_Squirrel.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Esto es un crimen contra la naturaleza! Se supone que los animales corren libres, no deben ser capturados y entrenados como armas. Hacer que ese juego sea ilegal de inmediato. ([GOODVALUE] Penal. Moral)</GoodOption>
<NeutralOption>Permitir que se juegue al juego, pero restringir el uso de las esferas de captura inhumanas y las batallas ya no puedan ser hasta la muerte.</NeutralOption>
<EvilOption>Por que deberia importarme el bienestar de un grupo de bestias apestosas? Ademas, ya he atrapado 80 de las 128 criaturas salvajes! (+[EVILVALUE] Bonif. Moral)</EvilOption>
<GoodAttribute>104</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>104</EvilAttribute>
<GoodValue>-5</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>5</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="LavaCaves">
<Title>Cuevas de lava</Title>
<Description>Acaba de llegar un informe de un equipo de exploradores que realizan exploraciones subterraneas en una luna cercana. Segun ellos, una red de tuneles, todos llenos de minerales preciosos, se extiende debajo de la superficie de la luna. La mineria de estos recursos generaria miles de millones de creditos en el mercado galactico. Sin embargo, todos los tuneles estan llenos de un plasma de tipo lava que es mortal al tacto. Incluso con el equipo adecuado, las muertes serian inevitables.
Que debemos hacer?</Description>
<Image>Gfx\LavaCave.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>No estoy dispuesto a arriesgar la vida de mis hombres para obtener ganancias financieras. Diles que dejen las cavernas como estan.</GoodOption>
<NeutralOption>Haz que un pequeno equipo maniobre droides mineros en las cuevas. Extrayendo tanto como sea posible, pero manteniendo la seguridad de los mineros como una prioridad. (+[NEUTRALVALUE] B?$)</NeutralOption>
<EvilOption>Consigue una pala y un hacha! Hay oro en las colinas y quiero que todos los trabajadores disponibles alli lo extraigan! ([EVILPOPCHANGE] Millones de personas, +[EVILVALUE] B?$)</EvilOption>
<GoodAttribute>0</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>200</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>200</EvilAttribute>
<GoodValue>0</GoodValue>
<NeutralValue>10</NeutralValue>
<EvilValue>800</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-50</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="AstroidShower">
<Title>Duchas de asteroides</Title>
<Description>Varios de nuestros planetas han sido golpeados recientemente por lluvias de meteoritos. Si bien es mortal, los escombros en llamas tambien parecen estar compuestos de un mineral raro que actualmente tiene una gran demanda.
Sin embargo, el mineral debe caer a traves de nuestra atmosfera para que sea utilizable. Cuales son sus ordenes? </Description>
<Image>Gfx\Astroid_Shower.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Cueste lo que cueste, debemos salvar la vida de mi gente! ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Estoy seguro de que la peor de las lluvias de asteroides ha terminado, pero tenga listo el alivio medico en caso de que ocurran mas. ([NEUTRALVALUE] B?$)</NeutralOption>
<EvilOption>Es practicamente dinero caido del cielo! Dejaremos que las masas se ocupen del problema por si mismas, estare demasiado ocupado contando mis riquezas para preocuparme. ([EVILPOPCHANGE] Millones de Personas, +[EVILVALUE] B?$)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>200</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>200</EvilAttribute>
<GoodValue>-200</GoodValue>
<NeutralValue>-10</NeutralValue>
<EvilValue>800</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>-5</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-100</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="SuffocatedBeasts">
<Title>Bestias Sofocadas</Title>
<Description>Apesar de nuestros intentos de expandir nuestras ciudades sin danar el equilibrio natural de la vida, ha habido informes de criaturas extranas confundidas que deambulan por areas pobladas. Si bien la mayoria de estas bestias no son confrontativas, las personas se han vuelto temerosas y agitadas ante su creciente presencia.
Que debemos hacer?</Description>
<Image>Gfx\Event_Dinos.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Estos mundos no son solo nuestros. Debemos aprender a aceptar la presencia de todas las criaturas, por inusuales que parezcan. ([GOODVALUE] Penal. Moral)</GoodOption>
<NeutralOption>Poner dinero para transportar algunas de las bestias a zonas despobladas. Esto deberia liberarles mas espacio y sera menos probable que vaguen por las ciudades. ([NEUTRALVALUE] B?$)</NeutralOption>
<EvilOption>Que comience la temporada de caza! Si no hay suficiente espacio para nosotros y para ellos, las bestias sucias seran las que se iran! (+[EVILVALUE] Bonif. Moral)</EvilOption>
<GoodAttribute>104</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>200</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>104</EvilAttribute>
<GoodValue>-5</GoodValue>
<NeutralValue>-10</NeutralValue>
<EvilValue>5</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="TastyEggs01">
<Title>Huevos Sabrosos </Title>
<Description>El personal militar de permiso en toda la galaxia ha descubierto una alternativa deliciosa a las tipicas "Raciones del Ejercito": un ave rara, que se encuentra en los planetas mas exuberantes, pone huevos que son "deliciosos y nutritivos". Sin embargo, a medida que mas tropas de [CIVNAME] saltan al carro que come huevos, la poblacion de esta criatura ha comenzado a disminuir rapidamente. Que debemos hacer?</Description>
<Image>Gfx\Event_Food01.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Aplicar una politica estricta que evite que las tropas consuman estos huevos y establezca un programa de crecimiento para compensar las aves que... bueno... comimos ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Mejorar la calidad de las raciones... eso deberia evitar que los soldados coman los huevos.</NeutralOption>
<EvilOption>Se necesitan muchos nutrientes para deshacerse adecuadamente de la espuma alienigena! Dile a los muchachos en el campo de batalla que coman! (+[EVILVALUE] Bonif. Soldadesca)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>116</EvilAttribute>
<GoodValue>-400</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>15</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="StolenCargo01">
<Title>Carga robada</Title>
<Description>Un grupo de piratas espaciales capturados en una reciente incursion de avanzada, han ofrecido intercambiar carga robada por su libertad. El "botin" esta disperso en varias lunas cercanas y se dice que vale una buena cantidad de creditos en el mercado negro.

Que debemos hacer con estos 'canallas'?</Description>
<Image>Gfx\Event_StolenCargo01.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Diles que pueden "caminar por la tabla" por todo lo que nos importa, no negociamos con ladrones! Y aumentar la vigilancia para tomar medidas energicas contra otros piratas en el area. ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Continuar manteniendolos en espera... no necesitamos los gustos de ellos en nuestra galaxia.</NeutralOption>
<EvilOption>Obtener la ubicacion de esa 'carga' de la que hablan. Una vez que lo hayamos encontrado y vendido, dejadlos ir, con una severa advertencia, por supuesto. (+[EVILVALUE] B?$)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>200</EvilAttribute>
<GoodValue>-200</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>700</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="AntiGovernment01">
<Title>AntiGovierno</Title>
<Description>El desprecio hacia el gobierno se ha puesto de moda entre los ciudadanos mas jovenes del imperio, atribuyendo todos los problemas, grandes y pequenos, a las elecciones que hemos tomado. El 'Tirano galactico [PLAYERNAME] es un apodo comun que las personas usan cuando se refieren a ti, y hemos sido objeto de burlas en innumerables bromas. Que obtienes cuando mezclas ladrones, mentirosos y asnos? Por que, el gobierno de [CIVNAME]! Si bien es de esperar que esta sea una fase pasajera, la falta continua de apoyo interno se considerara una debilidad importante. Que debemos hacer?</Description>
<Image>Gfx\Event_AnitGov01.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Vivimos en una sociedad libre y nuestros ciudadanos deberian poder expresar sus sentimientos como lo deseen. ([GOODVALUE]% Poder Diplomatico)</GoodOption>
<NeutralOption>Animar a los maestros y padres por igual a ensenar a la generacion mas joven los aspectos mas positivos de nuestra nacion. Todos deberiamos vivir bajo un liderazgo del que estamos orgullosos!</NeutralOption>
<EvilOption>Lanzar a los menores que no respeten a nuestro imperio a la carcel por deslealtad. No les permitire convertir a [CIVNAME] en el blanco de sus bromas! (+[EVILVALUE]% Lealtad)</EvilOption>
<GoodAttribute>111</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>127</EvilAttribute>
<GoodValue>-10</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>20</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>1</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="CheatingDeath01">
<Title>Enganando a la muerte</Title>
<Description>Nos ha llamado la atencion que una nueva serie de narcoticos alienigenas se ha deslizado a traves de nuestra red de trafico y ha llegado a la vida nocturna de [PLANETNAME] 'Du'rakah', mas o menos traducido a 'Enganando a la muerta', cobra la vida de casi el 40% de quienes la toman. Sin embargo, sus cualidades adictivas hacen que sea casi imposible que las personas se aparten de el. Que se debe hacer al respecto?</Description>
<Image>Gfx\Event_CheatingDeath.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>No puedo dejar que mi gente desperdicie sus vidas por nada. Tomemos medidas energicas contra aquellos que venden la droga y encontremos una manera de curar a las personas de sus adicciones! ([GOODVALUE] B?$, [GOODPOPCHANGE] Millones de Personas)</GoodOption>
<NeutralOption>Estar atento a los grupos que venden el medicamento e intentar sacarlo de las calles. ([NEUTRALPOPCHANGE] Millones de Personas)</NeutralOption>
<EvilOption>Y esto es algo malo? Descubre como hacer estas cosas. Quiero mi porcion del pastel 'Du'rakah'! (+[EVILVALUE] B?$, [EVILPOPCHANGE] Millones de Personas)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>200</EvilAttribute>
<GoodValue>-400</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>600</EvilValue>
<GoodPopChange>-10</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>-50</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-500</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="AlienDrought">
<Title>Sequia alienigena</Title>
<Description>Una ola de sequias que danan los cultivos ha arrasado varios mundos alienigenas, muchos de los cuales han puesto a su gente en el racionamiento diario. Podemos poner algo de dinero extra para ayudar a las otras razas e investigar posibles soluciones, o podemos permanecer inactivos mientras sus suministros de alimentos disminuyen.

Cuales son sus pedidos?</Description>
<Image>Gfx\Event_Drought01.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Amigo o enemigo, todas las criaturas del universo deben permanecer juntas en tiempos dificiles. Daremos todo lo que podamos a esta causa. ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Mientras continua la sequia, redirigiremos cualquier alimento adicional que podamos ahorrar a estos planetas. </NeutralOption>
<EvilOption>Su perdida es nuestra ganancia! Abra canales comerciales y dejaremos que todas las razas sepan que la asistencia del Imperio [CIVNAME] no es barata. (+[EVILVALUE] B?$)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>200</EvilAttribute>
<GoodValue>-200</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>500</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="BlootTrade01">
<Title>Comercio de sangre</Title>
<Description>Una nueva bebida se ha vuelto recientemente popular dentro de los anillos de la mafia alienigena. Conocido en el mercado negro como 'Zumo', esta bebida esta hecha de la sangre de nuestros ciudadanos y una pizca de su licor fuerte favorito. La alta demanda y el bajo suministro de la bebida lo han convertido en uno de los articulos mas caros en el mercado negro de hoy. Que debemos hacer, Emperador [PLAYERNAME]?</Description>
<Image>Gfx\Event_BloodTrade01.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Esto es completamente inaceptable. Descubir de donde sacan la sangre los delincuentes y poner fin a esta desagradable tendencia! ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Esta moda de 'Zumo' es una perdida de tiempo. Si bien creo que esta bastante enfermo, no vamos a juzgar los gustos peculiares de los alienigenas.</NeutralOption>
<EvilOption>Nunca me di cuenta de que un producto tan precioso fluia por mis venas! Requeriremos que todos nuestros ciudadanos donen sangre de inmediato... Es hora de que saquemos provecho de este articulo candente! (+[EVILVALUE] B?$)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>200</EvilAttribute>
<GoodValue>-500</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>500</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="ScalyTrouble">
<Title>Problemas escamosos</Title>
<Description>Los distribuidores de mascotas exoticas han convertido las alcantarillas de [PLANETNAME] en lugares de reproduccion para una especie de serpiente particularmente apreciada y de rapido crecimiento. Desafortunadamente, estas serpientes ahora han adquirido un apetito por nuestros ciudadanos. Que deberiamos hacer con ellas?</Description>
<Image>Gfx\Event_TunnelProblem.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Cerrar los distribuidores e instituiremos un programa de capacitacion continua que educara a nuestros ciudadanos sobre la coexistencia con estas criaturas. ([GOODVALUE]% Penal. Economia planetaria)</GoodOption>
<NeutralOption>Prevalecer sobre los traficantes para mantener a sus animales bajo control y advertiremos a nuestros ciudadanos sobre los peligros de entrar en las alcantarillas.</NeutralOption>
<EvilOption>Que es lo que dices? Una forma de convertir a las personas en dinero? Proporciemos a los distribuidores todos los 'alimentos' que necesitan para maximizar la produccion de estas bestias. (+[EVILVALUE]% Bonif. Economia planetaria, [EVILPOPCHANGE] Millones de Personas)</EvilOption>
<GoodAttribute>5</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>5</EvilAttribute>
<GoodValue>-5</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>10</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-50</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>


<Event InternalName="InfluenceCrystals">
<Title>Influencia indebida</Title>
<Description>Muy por debajo de la superficie de [PLANETNAME], los mineros han descubierto cristales que mejoran la capacidad de una persona para influir en los demas. Esto podria ser una verdadera bendicion en la negociacion con otras civilizaciones, aunque necesitariamos extraer toneladas de este mineral para proyectar su efecto en toda la galaxia. Desafortunadamente, cuando los cristales se liberan de la roca que los recubre, drenan la energia mental de todos los cercanos, dejandolos zombis sin sentido.
Que te gustaria hacer?</Description>
<Image>Gfx\Event_Crystal.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>No podemos pedir a nuestros mineros que hagan ese tipo de sacrificio. Dejar los cristales intactos y compensar a las familias de los mineros afectados ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Hacer que la extraccion de este mineral sea estrictamente voluntaria y asegurarse de que los voluntarios entiendan completamente el riesgo que corren. (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. Influencia, [NEUTRALPOPCHANGE] Millones de Personas)</NeutralOption>
<EvilOption>Quiero hasta la ultima astilla de estos cristales. Recluta mas mineros; digales que se jubilaran de por vida despues de solo un mes de trabajo. (+[EVILVALUE]% Bonif. Influencia, [EVILPOPCHANGE] Millones de Personas)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>109</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>109</EvilAttribute>
<GoodValue>5</GoodValue>
<NeutralValue>3</NeutralValue>
<EvilValue>8</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>-3</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-20</EvilPopChange>
<MoralityWeight>3</MoralityWeight>
</Event>


<Event InternalName="ManticoreForest">
<Title>El bosque de Manticore</Title>
<Description>En las tierras baldias de los planetas de toda nuestra galaxia, se han encontrado arboles Manticore antiguos y semi-inteligentes que crecen en los mismos paisajes resecos e implacables que usamos para entrenar a nuestros soldados. Los arboles han demostrado ser excelentes refugios para nuestras tropas dedicadas al entrenamiento de supervivencia, aunque a los arboles a menudo no les va tan bien como a los soldados.
Cuales son sus pedidos?</Description>
<Image>Gfx\Event_XCrop.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Estos arboles han estado alli por eones; No tenemos derecho a comportarnos de una manera que les cause dano. Suspenda inmediatamente nuestras operaciones militares en estas areas sensibles. ([GOODVALUE]% Penal. Soldadesca)</GoodOption>
<NeutralOption>Ordena a nuestros entrenadores militares que cambien su entrenamiento para minimizar el impacto en estos arboles, pero no comprometas seriamente la calidad de nuestro entrenamiento militar. ([NEUTRALVALUE]% Penal. Soldadesca)</NeutralOption>
<EvilOption>Dile a nuestras tropas que pueden usar estos arboles como palillos de dientes por todo lo que me importa. (+[EVILVALUE]% Bonif. Soldadesca)</EvilOption>
<GoodAttribute>116</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>116</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>116</EvilAttribute>
<GoodValue>-10</GoodValue>
<NeutralValue>-5</NeutralValue>
<EvilValue>5</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="SolarSlammer">
<Title>Arco Solares</Title>
<Description>[PLANETNAME] se encuentra a una distancia ideal de su estrella para el despliegue de plataformas en orbita del Concentrador de energia solar. Estas plataformas experimentales, apodados 'Arco Solares', darian a nuestros investigadores en el planeta breves pero intensas explosiones de energia que aceleraran sus esfuerzos de investigacion. Sin embargo, un haz mal alineado a la maxima potencia podria exponer a millones de nuestros ciudadanos a dosis letales de energia solar. Incluso a niveles de salida mas bajos, el riesgo de un haz mal alineado no puede eliminarse por completo.
Deberiamos implementarlos?</Description>
<Image>Gfx\Event_PlanetBeam.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Nuestros ciudadanos no son conejillos de indias. Si estos rayos de energia no pueden apuntar con precision en todo momento, nuestros investigadores tendran que arreglarselas sin ellos.  ([GOODVALUE]% Penal. Investigacion)</GoodOption>
<NeutralOption>Implementar las plataformas, pero asegurandose de que siempre funcionan a potencia reducida para minimizar los posibles efectos secundarios de un accidente. ([NEUTRALVALUE]% Bonif. Investigacion)</NeutralOption>
<EvilOption>Llenar los cielos con estos Arco solares y configurarlos para un maximo rendimiento, con suerte, eliminaran a nuestros ciudadanos menos productivos que pasan todo el dia tomando el sol. (+[EVILVALUE]% Bonif. Investigacion, [EVILPOPCHANGE] Millones de Personas)</EvilOption>
<GoodAttribute>9</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>9</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>9</EvilAttribute>
<GoodValue>-5</GoodValue>
<NeutralValue>5</NeutralValue>
<EvilValue>25</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-20</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="DoomsdayDefender">
<Title>Defensas del Fin del mundo</Title>
<Description>Nuestros investigadores han descubierto que [PLANETNAME] tiene un campo magnetico unico que se puede utilizar para nuestro beneficio. Mediante el uso de estaciones de generacion de energia reconfiguradas, deberia ser posible hacer un campo de energia localizado capaz de mejorar las defensas planetarias dentro de un radio grande alrededor de cada estacion. El proceso de reconfiguracion es irreversible y la proximidad a largo plazo a una estacion reconfigurada acorta considerablemente la vida util de una persona.
Como le gustaria proceder?</Description>
<Image>Gfx\Event_DoomsDay.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>Si debemos acortar la vida de nuestros ciudadanos para protegerlos, cual es el punto? No utilizaremos ninguna central electrica reconfigurada en este planeta.</GoodOption>
<NeutralOption>No podemos simplemente ignorar este beneficio. Utilice las centrales electricas reconfiguradas solo donde esperamos construir los centros criticos de fabricacion e investigacion del planeta. Podemos rotar al personal afectado de forma regular para reducir su tiempo de exposicion a largo plazo. ([NEUTRALVALUE]% Bonif. Defensa Planetaria)</NeutralOption>
<EvilOption>Todos saben que los ultimos anos de vida son los peores, entonces, por que no hacerles un favor eliminando esos anos para nuestros ciudadanos? Utilizaremos centrales electricas reconfiguradas en todo el planeta. (+[EVILVALUE]% Bonif. Defensa Planetaria)</EvilOption>
<GoodAttribute>0</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>8</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>8</EvilAttribute>
<GoodValue>0</GoodValue>
<NeutralValue>15</NeutralValue>
<EvilValue>30</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>3</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="MiniMe">
<Title>Una Pizca de Gente Muerta</Title>
<Description>Un puesto avanzado de mineria cerca de [PLANETNAME] ha informado el descubrimiento de los restos de una raza avanzada de personas de proporciones casi microscopicas. Un estudio preliminar indica que existe un conocimiento significativo que podria obtenerse de un estudio detallado de los restos, pero tal accion seria ampliamente vista como una profanacion de los restos.
Que debemos hacer?</Description>
<Image>Gfx\Event_Mining.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>No violaremos la santidad de la muerte. Sellad la mina, abandonando la operacion minera y dejando los restos en paz. ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Estoy seguro de que estas personas no querrian que su conocimiento se desperdicie. Veamos cuanto podemos aprender sin indignar a nadie. (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. de miniaturizacion)</NeutralOption>
<EvilOption>Si alguien se opone a que hurguemos en algunos esqueletos de pulgas polvorientos, pueden besar mi trasero en miniatura. (+[EVILVALUE]% Bonif. de miniaturizacion)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>129</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>129</EvilAttribute>
<GoodValue>-20</GoodValue>
<NeutralValue>2</NeutralValue>
<EvilValue>4</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="Famine">
<Title>Alimento para el pensamiento</Title>
<Description>Una sequia prolongada que ha provocado una escasez de alimentos en [PLANETNAME] amenaza con convertirse en una hambruna total. A menos que hagamos algo de inmediato, se produciran hambrunas masivas.
Que debemos hacer?</Description>
<Image>Gfx\Event_Wasteland.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>No se puede permitir que nuestra gente muera de hambre. Gastar lo que sea necesario para evitar que nuestros ciudadanos mueran. ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Deberiamos ser capaces de obtener suficiente gorroneando de nuestros vecinos galacticos para sobrevivir. ([NEUTRALVALUE]% Penal. Prestigio)</NeutralOption>
<EvilOption>Excelente, un ejercicio de construccion de equipo! Haz saber a traves de nuestras propiedades que esta hambruna es el resultado de la interferencia externa de nuestros enemigos. (+[EVILVALUE]% Bonif. de lealtad, [EVILPOPCHANGE] Millones de Personas)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>7</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>127</EvilAttribute>
<GoodValue>-20</GoodValue>
<NeutralValue>-5</NeutralValue>
<EvilValue>10</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-100</EvilPopChange>
<MoralityWeight>3</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="WeaponFacility01">
<Title>Instalacion de armas</Title>
<Description>Durante la construccion de la nueva colonia, los trabajadores descubrieron una instalacion de armas abandonada, aparentemente utilizada por piratas para fabricar rifles de desintegracion, que desgarran lentamente sus objetivos a nivel molecular, causando un dolor inimaginable antes de la muerte. Debido a su naturaleza particularmente cruel, estas armas han sido prohibidas en gran parte de la galaxia. Que debemos hacer?</Description>
<Image>Gfx\Event_WeaponFacility.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>Esta instalacion debe ser destruida para evitar que se vuelva a usar para tales propositos malvados!</GoodOption>
<NeutralOption>Si bien la naturaleza de las armas es inaceptable, no tiene sentido desperdiciar una planta de fabricacion perfectamente buena. La convertiremos para producir armas convencionales. (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. Soldadesca)</NeutralOption>
<EvilOption>Fusiles de desintegracion? Suena como una explosion! Asegurese de guardar uno para mi disfrute personal (+[EVILVALUE]% Bonif. Soldadesca)</EvilOption>
<GoodAttribute>0</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>116</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>116</EvilAttribute>
<GoodValue>0</GoodValue>
<NeutralValue>5</NeutralValue>
<EvilValue>10</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="SportsRiot01">
<Title>Disturbios deportivos!</Title>
<Description>Se han desatado disturbios en [PLANETNAME] por la perdida del equipo local en el juego Campeonato Intergalactico Zero-G de BalonEspacial. Millones han salido a las calles, luchando, saqueando y causando estragos a un nivel sorprendente. Aunque el caos se limita actualmente a un area pequena, amenaza con extenderse por todo el planeta, y podria costar millones de vidas!</Description>
<Image>Gfx\Event_SportsRiot.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Aunque todos estamos molestos por el resultado del juego, debemos poner fin a los disturbios inmediatamente, cueste lo que cueste! ([GOODVALUE] B?$, [GOODPOPCHANGE] Millones de personas)</GoodOption>
<NeutralOption>Desplieguar fuerzas de seguridad alrededor de los disturbios para contener la situacion; los disturbios moriran tarde o temprano. ([NEUTRALVALUE] B?$, [NEUTRALPOPCHANGE] Millones de personas)</NeutralOption>
<EvilOption>Bah, tenia dinero apostado en ese juego! Bueno, mejor "pacificar" a estos alborotadores antes de que arruinen mi planeta. Y liquida al Equipo Local mientras lo haces. Perdedores ([EVILPOPCHANGE] Millones de personas)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>200</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>0</EvilAttribute>
<GoodValue>-100</GoodValue>
<NeutralValue>-10</NeutralValue>
<EvilValue>0</EvilValue>
<GoodPopChange>-1</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>-3</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-10</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="HostileHive01">
<Title>Colmena Hostil</Title>
<Description>Un destacamento de infantes de marina que estaban explorando [PLANETNAME], para una colonizacion, ha despertado accidentalmente una colmena de criaturas no indigenas extremadamente peligrosas que estaban en estasis a bordo de una nave alienigena abandonada que se estrello aqui hace muchos milenios. Las criaturas han sido criadas para el combate, y amenazan la vida de cualquier colono que se establezca aqui. Que se debe hacer con las criaturas?</Description>
<Image>Gfx\Event_HostileHive.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>Aunque estas criaturas representan una amenaza, debemos respetar su derecho a la vida. Informe a los colonos del peligro y acordone la region donde viven las criaturas. ([GOODVALUE]% Penal. Categoria del Planeta)</GoodOption>
<NeutralOption>Estas criaturas son demasiado peligrosas para coexistir con nuestros colonos. Que las roden y los reubiquen en un mundo despoblado. ([NEUTRALVALUE] B?$)</NeutralOption>
<EvilOption>Haz que los marines desempolven y destruyan el sitio desde la orbita; es la unica forma de estar seguro.</EvilOption>
<GoodAttribute>4</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>200</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>0</EvilAttribute>
<GoodValue>-10</GoodValue>
<NeutralValue>-50</NeutralValue>
<EvilValue>0</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="ReactorFailure01">
<Title>Fracaso del reactor de investigacion</Title>
<Description>Un laboratorio de investigacion sobre [PLANETNAME] acaba de hacer un gran avance que promete revolucionar la generacion de energia, pero su reactor de prueba acaba de sufrir un fallo critico. Si el reactor no se destruye lo antes posible, se producira una explosion masiva que amenazara millones de vidas! Sin embargo, destruir el reactor tambien destruira el laboratorio, lo que provocara la perdida de todos los materiales de investigacion. Cuanto mas esperemos, mayor sera la explosion. Que se debe hacer?</Description>
<Image>Gfx\Event_ReactorFailure.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>La investigacion que obtendriamos no vale la pena en vidas, destruir el reactor inmediatamente!</GoodOption>
<NeutralOption>Recuperar la mayor cantidad de informacion posible antes de destruir el reactor. (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. Investigacion, [NEUTRALPOPCHANGE] Millones de personas)</NeutralOption>
<EvilOption>Eliminar todos los materiales de investigacion del laboratorio y tomarse su tiempo al respecto; no queremos olvidar nada! (+[EVILVALUE]% Bonif. Investigacion, [EVILPOPCHANGE] Millones de personas)</EvilOption>
<GoodAttribute>0</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>9</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>9</EvilAttribute>
<GoodValue>0</GoodValue>
<NeutralValue>15</NeutralValue>
<EvilValue>40</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>-10</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-100</EvilPopChange>
<MoralityWeight>5</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="HermitScientist01">
<Title>El cientifico ermitano</Title>
<Description>Al explorar [PLANETNAME], se descubrio que uno de los mejores cientificos de la galaxia, que durante mucho tiempo se penso muerto, esta realmente vivo y bien en el planeta, viviendo una vida de aislamiento. No quiere nada mas que quedarse solo para continuar su investigacion, y dado que su laboratorio esta ubicado en una region muy remota del planeta, no obstaculizaria el crecimiento de la colonia. Que debemos hacer con el cientifico?</Description>
<Image>Gfx\Event_HermitScientist.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>Aunque su investigacion podria ser muy util, debemos respetar sus deseos y dejarlo solo.</GoodOption>
<NeutralOption>Su conocimiento podria resultar vital. Lo dejaremos en aislamiento si comparte el progreso cientifico que ya ha realizado. (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. Investigacion)</NeutralOption>
<EvilOption>Oh, lo dejaremos solo... tan pronto como terminemos de extraer toda la dulce informacion de su viejo cerebro ermitano! (+[EVILVALUE]% Bonif. Investigacion)</EvilOption>
<GoodAttribute>0</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>9</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>9</EvilAttribute>
<GoodValue>0</GoodValue>
<NeutralValue>10</NeutralValue>
<EvilValue>20</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="PinkBlight01">
<Title>Una Infestacion rosada?</Title>
<Description>Una extrana plaga ha comenzado a extenderse por varios de nuestros mundos, cubriendo todo en un liquido pegajoso y rosado. La plaga se esta extendiendo a un ritmo alarmante, consumiendo todo lo que toca. Nuestros cientificos creen que han encontrado una manera de combatir la plaga y reclamar las regiones que ha cubierto hasta ahora. Sin embargo, nuestros cientificos tambien han descubierto que cuando se coloca una gota de la plaga en un molde y se calienta, se endurece en una sustancia notablemente ligera y fuerte, que seria muy util en la construccion. Que se debe hacer con respecto a la plaga?</Description>
<Image>Gfx\Event_PinkBlight.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Esta plaga es una plaga para nuestra gente, y debe eliminarse para evitar una mayor destruccion. ([GOODVALUE] B?$, [GOODPOPCHANGE] Millones de personas)</GoodOption>
<NeutralOption> Debemos lograr un equilibrio entre evitar una mayor propagacion de la plaga y cosecharla para aumentar la produccion. (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. Produccion, [NEUTRALPOPCHANGE] Millones de personas)</NeutralOption>
<EvilOption>Vah, quien quiere edificios de color rosa? este tirano no! Dejemos que la plaga se extienda como sea, para que podamos recogerla y vendersela a otras personas. ([EVILVALUE] B?$,, [EVILPOPCHANGE] Millones de personas)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>3</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>200</EvilAttribute>
<GoodValue>-100</GoodValue>
<NeutralValue>10</NeutralValue>
<EvilValue>800</EvilValue>
<GoodPopChange>-10</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>-50</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-200</EvilPopChange>
<MoralityWeight>5</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="GoldRush01">
<Title>Fiebre del oro!</Title>
<Description>Poco despues de construir la colonia inicial en [PLANETNAME], los colonos descubrieron una veta masiva de un mineral increiblemente raro (y valioso) que se encuentra justo debajo de la superficie. Desafortunadamente, la veta se encuentra justo en el medio de una region de increible belleza natural, y actualmente se encuentra en las etapas finales de induccion al Sistema de Parques Intergalacticos para preservarla para la posteridad. Permitir que se extraiga la veta causaria danos irreparables al paisaje. Que se debe hacer?</Description>
<Image>Gfx\Event_GoldRush.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>No podemos permitir que nuestra codicia estropee la belleza de la naturaleza. Permitiremos que se cree el parque.</GoodOption>
<NeutralOption>Si minamos el area con mucho cuidado, podemos minimizar el impacto al medio ambiente, preservando la mayor parte del parque. ([NEUTRALVALUE] B?$)</NeutralOption>
<EvilOption>A la mierda la posteridad! Elige un pico, que hay oro en las colinas! ([EVILVALUE] B?$)</EvilOption>
<GoodAttribute>0</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>200</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>200</EvilAttribute>
<GoodValue>0</GoodValue>
<NeutralValue>250</NeutralValue>
<EvilValue>1000</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>3</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="AmusementPark01">
<Title>El lugar mas feliz de la galaxia</Title>
<Description>Recientemente, se abrio un nuevo parque de atracciones, Super-Mega AstroMundoDivertido en [PLANETNAME]. Llamado "el lugar mas feliz de la galaxia", ha proporcionado un gran impulso de moral a la poblacion. Desafortunadamente, debido a que los viajes alli son tan extremos, tambien causa que un numero alarmante de corazones de las personas simplemente exploten. El riesgo es bien conocido y, sin embargo, millones de personas siguen acudiendo al parque. Que hacemos con esta situacion?</Description>
<Image>Gfx\Event_AmusementPark.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Permitir que incluso el corazon de una persona explote para que otros puedan obtener una emocion barata es ridiculo. Cerrar el parque. ([GOODVALUE]% Penal. Moral)</GoodOption>
<NeutralOption>Cerrar temporalmente el parque para que podamos encontrar una manera de alterar los paseos para reducir el factor de explosion cardiaca. ([NEUTRALVALUE]% Penal. Moral)</NeutralOption>
<EvilOption>Super-Mega AstroMundoDivertido: es un buen momento para toda la familia! (+[EVILVALUE]% Bonif. Moral)</EvilOption>
<GoodAttribute>2</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>2</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>2</EvilAttribute>
<GoodValue>-10</GoodValue>
<NeutralValue>-2</NeutralValue>
<EvilValue>10</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="ReligiousTension01">
<Title>Tension religiosa</Title>
<Description>El jefe de una prominente orden religiosa recientemente comenzo a denunciar su liderazgo, diciendo cosas como que "[PLAYERNAME] no es mas que un tirano repugnante y despiadado". y "El reino de terror de "[PLAYERNAME] no ha inspirado nada mas que violencia, desconfianza y avaricia entre nuestra gente!" Cierto o no, la gente esta escuchando lo que se dice y esta cosiendo las semillas del disenso. Como debemos manejar esta delicada situacion?</Description>
<Image>Gfx\Event_ReligiousTension.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Las personas tienen derecho a sus opiniones, y no debemos hacer nada, para que no seamos lo que el dice que ya somos. ([GOODVALUE]% Penal. Moral)</GoodOption>
<NeutralOption>La religion no tiene lugar en la politica. Refuta publicamente lo que ha dicho el jefe de esta orden, y desentierra algo para desacreditarlo. (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. Moral)</NeutralOption>
<EvilOption>Repugnante? Violento?! Como se atreve! Aniquila totalmente este lamentable a ese orden suyo, eso lo demostrara! (+[EVILVALUE]% Bonif. Influencia, [EVILPOPCHANGE] Millones de personas)</EvilOption>
<GoodAttribute>2</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>2</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>7</EvilAttribute>
<GoodValue>-15</GoodValue>
<NeutralValue>5</NeutralValue>
<EvilValue>5</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>100</EvilPopChange>
<MoralityWeight>5</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="VolcanoEruption01">
<Title>Erupcion del volcan</Title>
<Description>Los cientificos predicen que un volcan enorme en uno de nuestros mundos esta a punto de estallar. Numerosas ciudades se encuentran directamente en el camino proyectado de la destruccion del volcan, y si no movilizamos una fuerza de alivio rapidamente, se pueden perder innumerables vidas! [PLAYERNAME], que hacemos?</Description>
<Image>Gfx\Event_VolcanoEruption.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Necesitamos sacar a esas personas de alli, cueste lo que cueste! ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Alerte a nuestras fuerzas de respuesta ante desastres y pidales que evacuen a la mayor cantidad de personas posible. ([NEUTRALVALUE] B?$, [NEUTRALPOPCHANGE] Millones de personas)</NeutralOption>
<EvilOption>Ves, esto es lo que sucede cuando construyes una ciudad justo al lado de un volcan! Que paguen por su estupidez! ([EVILPOPCHANGE] Millones de personas)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>200</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>0</EvilAttribute>
<GoodValue>-1000</GoodValue>
<NeutralValue>-500</NeutralValue>
<EvilValue>0</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>-100</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-1000</EvilPopChange>
<MoralityWeight>6</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="SlaveSmugglers01">
<Title>Contrabandistas de esclavos</Title>
<Description>Mientras pasaba por la aduana, se descubrio un compartimento oculto a bordo de un carguero extranjero, que contenia miles de alienigenas en animacion suspendida, secuestrados por piratas de sus respectivos mundos con la intencion de venderlos como esclavos en el mercado negro. Ahora que saben que buscar, los funcionarios de aduanas han descubierto docenas de tales naves de contrabando de esclavos, y la cantidad de extranjeros cautivos encontrados esta aumentando rapidamente. [PLAYERNAME], como debemos actuar?</Description>
<Image>Gfx\Event_SlaveSmugglers.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>No debemos escatimar en gastos para reunir a estos desafortunados individuos con sus familias! ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Alerta a los representantes mundos respectivos de los cautivos, de la situacion, y les dejaremos ocuparse de eso. ([NEUTRALVALUE] B?$)</NeutralOption>
<EvilOption>Esclavos? Entregado directamente a nuestra puerta? Que conveniente! (+[EVILVALUE]% Bonif. Produccion)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>200</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>3</EvilAttribute>
<GoodValue>-200</GoodValue>
<NeutralValue>-50</NeutralValue>
<EvilValue>15</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>3</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="GameSystem01">
<Title>El futuro del HoloJuego</Title>
<Description>Los investigadores de una estacion cientifica remota han creado un nuevo y revolucionario sistema de entretenimiento interactivo que promete sumergir a los usuarios como nunca antes! Juraras que realmente estas alli mientras disfrutas de tus hologames favoritos, como Space Trucker 2350, Pro SpaceBall Manager 79 y el proximo mega hit, Drengin Mystery Date! Sin embargo, el sistema todavia tiene algunos efectos secundarios menores que deben abordarse, como la licuefaccion cerebral total. La unica forma de resolver estos problemas es mediante pruebas. Muchas pruebas. Sobre sujetos vivos.</Description>
<Image>Gfx\Event_GameSystem.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>No podemos permitir que a nuestros hijos se les produzca el cerebro enloquecido, por entretenimiento sin sentido! Terminar con el proyecto!</GoodOption>
<NeutralOption>Solo permita que los voluntarios que sean plenamente conscientes de los riesgos participen en las pruebas. (+[NEUTRALVALUE]% Bonif. Moral, [NEUTRALPOPCHANGE] Millones de personas)</NeutralOption>
<EvilOption>Oh, estoy seguro de que obtendremos muchos sujetos de prueba si publicamos esto en el holonet... solo omita la parte de papilla cerebral. (+[EVILVALUE]% Bonif. Moral, [EVILPOPCHANGE] Millones de personas)</EvilOption>
<GoodAttribute>0</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>2</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>2</EvilAttribute>
<GoodValue>0</GoodValue>
<NeutralValue>5</NeutralValue>
<EvilValue>10</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>-5</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>-20</EvilPopChange>
<MoralityWeight>3</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="InfluenceMachine01">
<Title>Maquina de influencia</Title>
<Description>Los xenoarqueologos que trabajan en las afueras de la nueva colonia en [PLANETNAME] han hecho un descubrimiento notable: un antiguo mecanismo alienigena de enorme tamano enterrado bajo la superficie. Nuestros cientificos creen que el mecanismo es una especie de dispositivo que altera la mente que proyecta una esfera de influencia del planeta en todas las direcciones. Tambien creen que es posible aumentar la salida del dispositivo, lo que aumentaria el efecto. Que debemos hacer con este mecanismo?</Description>
<Image>Gfx\Event_InfluenceMachine.png</Image>
<EventType>0</EventType>
<GoodOption>[CIVNAME] no recurrira al control mental para difundir nuestra influencia. Apaga el mecanismo. ([GOODVALUE]% Penal. Influencia)</GoodOption>
<NeutralOption>Dado que el mecanismo ha estado funcionando desde mucho antes de llegar a este planeta, es mejor que lo dejemos solo.</NeutralOption>
<EvilOption>Impulsar el mecanismo a la MaXIMA POTENCIA! (+[EVILVALUE]% Bonif. Influencia)</EvilOption>
<GoodAttribute>7</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>0</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>7</EvilAttribute>
<GoodValue>-10</GoodValue>
<NeutralValue>0</NeutralValue>
<EvilValue>10</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>3</MoralityWeight>
</Event>

<Event InternalName="DamagedShips01">
<Title>Naves danadas</Title>
<Description>Un numero de naves alienigenas, han sufrido un gran dano por un ataque pirata, se han visto obligadas a aterrizar en [PLANETNAME]. Los alienigenas no tienen los medios para reparar sus naves ellos mismos y estan pidiendo nuestra ayuda, aunque no tienen nada con lo que pagarnos. Deberiamos prestar la ayuda que buscan?</Description>
<Image>Gfx\Event_DamagedShips.png</Image>
<EventType>1</EventType>
<GoodOption>Ayudaremos a estos viajeros desfavorecidos en todo lo que podamos. ([GOODVALUE] B?$)</GoodOption>
<NeutralOption>Les daremos lo que facilmente podemos ahorrar, y tendran que pagarlo. ([NEUTRALVALUE] B?$)</NeutralOption>
<EvilOption>Lo siento mucho, pero esas naves estan estacionados ilegalmente en una Zona de No Aterrizaje, me temo que tendremos que confiscarlos. Uyyyy! ([EVILVALUE] B?$)</EvilOption>
<GoodAttribute>200</GoodAttribute>
<NeutralAttribute>200</NeutralAttribute>
<EvilAttribute>200</EvilAttribute>
<GoodValue>-250</GoodValue>
<NeutralValue>-75</NeutralValue>
<EvilValue>300</EvilValue>
<GoodPopChange>0</GoodPopChange>
<NeutralPopChange>0</NeutralPopChange>
<EvilPopChange>0</EvilPopChange>
<MoralityWeight>2</MoralityWeight>
</Event>


</Events>
