<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<TechTrees>
  <TechTree InternalName="Yor_TechTree">
    <DataChecksum NoParse="1">
      <Ignore>DisplayName,Description,Details,Model,xmlns</Ignore>
      <Translate>DisplayName,Description,Details</Translate>
    </DataChecksum>
    <DisplayName>Yor</DisplayName>
    <!--Communications-->
    <Culture ID="Xeno Communications">
    </Culture>
    <Culture ID="UniversalTranslator">
    </Culture>
    <!--Government-->
    <Culture ID="InterGov">
      <DisplayName>Colectivo interestelar</DisplayName>
      <Description>Nos permite comenzar a investigar tipos avanzados de gobiernos.</Description>
      <Details>No reconocemos un 'gobierno' como lo hacen la mayoria de las especies organicas. Sin embargo, al aprovechar nuestro potencial de procesamiento paralelo masivo podemos comenzar a explorar algoritmos para aumentar la productividad y la eficiencia.||Debemos proceder con cautela; demasiada planificacion distribuida en la inmensidad del espacio tiene el potencial de desestabilizar y posiblemente incluso astillar al colectivo.</Details>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>      
    </Culture>
    <Culture ID="StarRep">
      <DisplayName>Evaluacion colectiva</DisplayName>
      <Description>Nos permite incorporar a nuestros ciudadanos en la toma de decisiones.</Description>
      <Details>Los avances en el procesamiento distribuido permiten una evaluacion y retroalimentacion local limitada como parte de un todo coherente. De vez en cuando debemos sincronizar y armonizar estos estados locales para que el colectivo permanezca estable; los sacos de carne llamarian a esto 'votacion', pero es mucho mejor que eso.||Ten en cuenta que la desestabilizacion limitada puede ser causada por variaciones extremas en los maximos locales, que deben evitarse si es posible. Las albondigas llamarian a esto "infelicidad", pero que saben?</Details>
      <CultureAbility>0</CultureAbility>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>
    </Culture>
    <Culture ID="StarDem">
      <DisplayName>Planificacion colectiva</DisplayName>
      <Description>Mejora en la evaluacion colectiva.</Description>
      <Details>Las mejoras en los algoritmos, la capacidad informatica local y el ancho de banda de comunicacion trans-planetario han hecho posible una mayor libertad de ejecucion local, lo que resulta en avances aun mayores en la eficiencia de la produccion. La posibilidad de desestabilizacion todavia existe, pero las recompensas valen la pena.</Details>
      <CultureAbility>0</CultureAbility>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>
    </Culture>
    <Culture ID="StarFed">
      <DisplayName>Pensamiento colectivo</DisplayName>
      <Description>Mejora en la planificacion colectiva. </Description>
      <Details>Dijeron que no podia hacerse, pero las hiper-mejoras en el ancho de banda, la potencia de procesamiento local y los algoritmos nos han llevado al punto en el que legitimamente podemos llamarnos Cerebro-Colectivo. Y si, eso fue lo primero en lo que llegamos a un consenso.||Debido a la gran cantidad de diferentes escenarios de planificacion potenciales dentro del Cerebro, es mas importante que nunca evitar situaciones con maximos locales extremos. Manten a tu gente "feliz", como dirian las albondigas. Porque cuando lo estamos, nuestra eficiencia y productividad son casi perfectas.</Details>
      <CultureAbility>0</CultureAbility>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>
    </Culture>
    <!--Culture-->

    <!--Trade-->
    <Culture ID="Trade">
      <Description>Nos permite crear rutas comerciales con otras civilizaciones (muy dificil para esta raza).</Description>
      <Details>A la carne le gusta comerciar con carne. A nosotros no, encontrar buenas ofertas sera dificil.</Details>
      
      <!--A machine species will find the concept of trade difficult to wrap their circuits around.-->
      <Cost>300</Cost>
    </Culture>
    <Culture ID="Advanced Trade">     
      <Description>Nos permite admitir dos rutas comerciales mas (muy dificil para esta raza).</Description>
      
      <!--A machine species will find the concept of trade difficult to wrap their circuits around.-->
      <Cost>600</Cost>
    </Culture>
    <Culture ID="Master Trade">
      <Description>Nos permite agregar mas rutas comerciales (muy dificil para esta raza).</Description>
      
      <!--A machine species will find the concept of trade difficult to wrap their circuits around.-->
      <Cost>1800</Cost>
    </Culture>
    <Culture ID="Neutral Shipping">
    </Culture>
    <!--Diplomacy-->
    <Culture ID="Diplomatic Relations">
    </Culture>
    <Culture ID="Counter Espionage">
      <Requires>Diplomatic Relations</Requires>
    </Culture>
    <Culture ID="Alliances">
    </Culture>
    <!--Propulsion-->
    <Computing ID="FusionReactors">
    </Computing>
    <Propulsion ID="HyperDrive">
    </Propulsion>
    <Propulsion ID="NewPropulsion">
    </Propulsion>
    <Propulsion ID="IonDrive">
    </Propulsion>
    <Propulsion ID="ImpulseDrive">
    </Propulsion>
    <Propulsion ID="Impulse Drive Mark II">
    </Propulsion>
    <Propulsion ID="Impulse Drive Mark III">
    </Propulsion>
    <Propulsion ID="Warp Drive">
    </Propulsion>
    <Propulsion ID="Warp Drive II">
    </Propulsion>
    <Propulsion ID="Warp Drive III">
    </Propulsion>
    <Propulsion ID="StellarStreams">
    </Propulsion>
    <!--Space Mining-->
    <Logistics ID="Space Mining">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Space Mining2">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Space Mining3">
    </Logistics>
    <!--Range-->
    <Logistics ID="Basic Life Support">
      <DisplayName>Sistemas de soporte cibernetico</DisplayName>
      <Description>Aumenta el alcance de nuestras naves.</Description>
      <Details>Es un desafio para nuestras naves alejarse de la fuente. Por razones desconocidas, la chispa de la vida dentro de todos los organismos ciberneticos se debilita en funcion de la distancia absoluta desde la fuente ultima de vida sensible.||Mas alla de cierto punto, los organismos ciberneticos vuelven a las maquinas insensibles. Con ese fin, hemos desarrollado un sistema de soporte cibernetico que magnifica la chispa de la vida permitiendo que nuestras naves y tropas se muevan mas lejos en la galaxia.</Details>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>
      <WillingnessToTrade>0</WillingnessToTrade>
    </Logistics>
    <Logistics ID="Extended Life Support">
      <DisplayName>Sistemas de soporte cibernetico mejorados </DisplayName>
      <Description>Aumenta el alcance de nuestras naves.</Description>
      <Details>Hemos mejorado el alcance de nuestras naves al mejorar el soporte cibernetico en nuestros naves.</Details>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>
      <WillingnessToTrade>0</WillingnessToTrade>
    </Logistics>
    <Logistics ID="Advanced Life Support">
      <DisplayName>Soporte de vida cibernetico</DisplayName>
      <Description>Aumenta el alcance de nuestras naves.</Description>
      <Details>Nuestras naves ahora pueden viajar mas lejos de la base de operaciones gracias a las mejoras en nuestros sistemas de soporte vital. Cuanto mas nos alejamos de la fuente, mas se desvanece la chispa de la vida dentro de nosotros. El sistema Soporte de vida Cibernetico mejora esto y permite que nuestras naves viajen mas lejos.</Details>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>
      <WillingnessToTrade>0</WillingnessToTrade>
    </Logistics>
    <Logistics ID="Ultra Life Support">
      <DisplayName>Extension de Alcance Definitiva</DisplayName>
      <Description>Aumenta el rango.</Description>
      <Details>Nuestras naves ahora pueden viajar mas lejos que nunca desde la ultima fuente de vida. La galaxia ahora esta abierta a nuestra conquista.</Details>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>
      <WillingnessToTrade>0</WillingnessToTrade>
    </Logistics>
    <!--Logistics-->
    <Logistics ID="Basic Logistics">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Enhanced Logistics">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Advanced Logistics">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Expert Logistics">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Ultimate Logistics">
    </Logistics>
    <!--Miniaturization-->
    <Computing ID="Basic Miniaturization">
      <Details>Mas pequeno es mejor. Periodo. Eso es lo bueno de ser cibernetico.</Details>
    </Computing>
    <Computing ID="Enhanced Miniaturization">
    </Computing>
    <Computing ID="Advanced Miniaturization">
    </Computing>
    <Computing ID="Expert Miniaturization">
    </Computing>
    <Computing ID="Ultimate Miniaturization">
    </Computing>
    <Computing ID="Supreme Miniaturization">
    </Computing>
    <!--Sensor-->
    <Computing ID="StarScanner">
    </Computing>
    <Computing ID="StarScanner2">
    </Computing>
    <Computing ID="Sensor2">
    </Computing>
    <Computing ID="Sensor3">
    </Computing>
    <!--Hull-->
    <Industry ID="InterstellarConstruction">
    </Industry>
    <Logistics ID="Advanced Hulls">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Medium Scale Building">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Superior Hulls">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Large Scale Building">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Master Hull Building">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Massive Scale Building">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Reinforced Hull Design">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Hardened Hull Design">
    </Logistics>
    <Logistics ID="Advanced Materials">
    </Logistics>
    <!--Manufacturing-->
    <Industry ID="ArtificialGravity">
      <DisplayName>Manipulacion Gravitacional</DisplayName>
    </Industry>
    <Industry ID="Xeno Engineering">
    </Industry>
    <Biology ID="PlanetaryImprovements">
      <DisplayName>Estudios biologicos</DisplayName>
      <Description>Aprende a utilizar las formas de vida y los entornos biologicos.</Description>
      <Details>La mayor parte de la galaxia esta llena de formas de vida basadas en carbono de varios tipos. Debido a que fuimos creados por una forma de vida biologica, nuestros propios disenos fisicos funcionan mejor en los mismos tipos de planetas como los organicos, lo cual es una situacion desafortunada que esperamos rectificar estudiando mas sobre otros tipos de mundos y modificando los entornos y a nosotros mismos para adaptarnos.</Details>
      <Cost>400</Cost>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>
      <WillingnessToTrade>0</WillingnessToTrade>
     
      <!--AIP7 tweak. AIP7 loves biology and the Yor pick up this tech more reliably if Biology is used as the category.-->
      <Category>Biology</Category>
    </Biology>
    <Industry ID="CollectiveManufacturing1">
    </Industry>
    <Industry ID="CollectiveManufacturing2">
    </Industry>
    <Industry ID="CollectiveManufacturing3">
    </Industry>
    <Industry ID="CollectiveManufacturing4">
    </Industry>
    <Industry ID="ManufacturingVortex">
    </Industry>
    <Industry ID="DistributedEnergyMatrix">
    </Industry>
    <!--Pure Research-->
    <Computing ID="ComputationalMatrix">
    </Computing>
    <Computing ID="Research Center">
      <DisplayName>Investigacion colectiva</DisplayName>
      <Description>Nos permite construir centros de investigacion en nuestros planetas (muy facil para esta raza).</Description>
      <Details>La investigacion colectiva es nuestro equivalente a lo que los biologicos llaman "centros de investigacion". La diferencia aqui es que podemos alcanzar este nivel de investigacion mas facilmente porque somos inherentemente mejores en la combinacion de nuestros "recursos intelectuales". || O dicho de otro modo, la carne es menos efectiva para pensar que nosotros.</Details>
      <Requires>ComputationalMatrix</Requires>
      
      <!--Researching would be easy if you're a walking super computer with Eeidetic memory.-->     
      <Cost>100</Cost>
    </Computing>
    <Computing ID="Synthetic Ingenuity">
    </Computing>
    <Computing ID="Research Academy">
      <DisplayName>Academia colectiva</DisplayName>
      <Description>Nos permite construir academias de investigacion en nuestros planetas (facil para esta raza).</Description>
      <Details>Las especies de carne se referirian a esta tecnologia como una Academia de Investigacion. Sin embargo, debido a que la carne no puede razonar tan eficazmente como nosotros podemos (aunque seguimos impresionados de que la carne pueda pensar) nuestro equivalente es menos costoso de investigar.</Details>
      <Requires>Synthetic Ingenuity</Requires>
     
      <!--Researching would be easy if you're a walking super computer with Eeidetic memory.-->
      <Cost>800</Cost>      
    </Computing>
    <Computing ID="Creative Insight">
    </Computing>
    <Computing ID="Invention Matrix">
      <DisplayName>Ciudades de invencion</DisplayName>
      <Description>Nos permite construir una Matriz de Invencion en nuestros planetas (facil para esta raza).</Description>
      <Details>La version completa de esta tecnologia se conoce como Matriz de invencion. Las ciudades de invencion son complejos masivos en los que cientos de miles de nuestra especie se asimilan para descubrir los secretos del universo.</Details>
      <Requires>Creative Insight</Requires>
     
      <!--Researching would be easy if you're a walking super computer with Eeidetic memory.-->
      <Cost>2800</Cost>            
    </Computing>
    <Computing ID="Discovery Sphere">
      <Description>Permite la construccion de Esferas de descubrimiento en nuestros mundos, junto con un nuevo superproyecto de nivel Omega (facil para esta raza).</Description>
      <Details>Esferas de descubrimiento es muy similar a la version que producen los Fleshlings, excepto que nuestra version tardo un poco menos en lograrlo.||Esferas de descubrimiento, es la mejor forma de investigar nuevas tecnologias.</Details>
     
      <!--Researching would be easy if you're a walking super computer with Eeidetic memory.-->
      <Cost>5800</Cost>    
    </Computing>
    <Computing ID="Advanced Computing">
    </Computing>
    <Computing ID="Neutrality Learning Center">
    </Computing>
    <!--Research-->
    <Computing ID="Deeper Knowledge">
    </Computing>
    <Computing ID="Galactic Understanding">
    </Computing>
    <Computing ID="Near Omniscience">
    </Computing>
    <Computing ID="Beyond Mortality">
      <DisplayName>Mas alla de la mortalidad</DisplayName>
    </Computing>
    <Computing ID="Technology Victory">
      <Cost>50000</Cost>
      <MiniaturizationAbility>100</MiniaturizationAbility>
    </Computing>
    <!--Cartography-->
    <Computing ID="StellarCartography">
    </Computing>
    <!--Economics-->
    <Industry ID="EfficiencyStudies">
    </Industry>
    <Industry ID="EfficiencyStudies2">
    </Industry>
    <Industry ID="EfficiencyStudies3">
    </Industry>
    <Industry ID="EfficiencyStudies4">
    </Industry>
    <Industry ID="EfficiencyStudies5">
    </Industry>
    <!--Ethics-->
    <Culture ID="Xeno Ethics">
    </Culture>
    <Culture ID="Good and Evil">
    </Culture>
    <Culture ID="Concepts of Malice">
    </Culture>
    <Culture ID="Concepts of Righteousness">
    </Culture>
    <Culture ID="Balanced Vision">
    </Culture>
    <!--Entertainment-->

    <!--Farming-->
    <Biology ID="ChargingStalks">
    </Biology>
    <Biology ID="Advanced Charging Stalks">
    </Biology>
    <!--Terraforming-->
    <Biology ID="Soil Enhancement">
    </Biology>
    <Biology ID="Habitat Improvement">
    </Biology>
    <Biology ID="Terraforming">
    </Biology>
    <!--Biology-->
    <Biology ID="Xeno Biology">
      <DisplayName>Aceleracion de la poblacion</DisplayName>
      <Description>Aumenta el crecimiento de la poblacion.</Description>
      <Details>No criamos.||Como especie cibernetica, no experimentamos el nacimiento, ni la infancia. Somos fabricados y cuando es el momento adecuado, la chispa sagrada nos da la conciencia.||No hace falta decir que existen limitaciones muy reales sobre que tan rapido podemos fabricar mas de nuestra especie. Esto es particularmente problematico ya que la chispa sagrada solo existe en un lugar del que nadie puede hablar. El resultado ha sido que el crecimiento de nuestra poblacion ha sido muy lento en relacion con respecto a otras civilizaciones.||La aceleracion de la poblacion avanzada iguala las probabilidades. Mediante el uso de tecnicas secretas, podemos distribuir la chispa sagrada a traves de nuestros mundos para hacer sentir a nuestra especie mas rapido.</Details>
      <Requires>Cybernetic History</Requires>
      <PopulationGrowthAbility>10</PopulationGrowthAbility>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>
      <WillingnessToTrade>0</WillingnessToTrade>
    </Biology>
    <Biology ID="Xeno Medicine">
      <DisplayName>Mejora de Chispa de vida</DisplayName>
      <Description>Aumenta el crecimiento de la poblacion</Description>
      <Details>Ahora hemos compensado con creces nuestra desventaja nativa en cuanto al crecimiento de la poblacion en comparacion con los fleshlings.||Hemos dominado, el como llevar la chispa de la vida a nuestra gente donde quiera que esten y aumentar sustancialmente el crecimiento de nuestra poblacion.</Details>
      <PopulationGrowthAbility>15</PopulationGrowthAbility>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>
      <WillingnessToTrade>0</WillingnessToTrade>
    </Biology>
    <Biology ID="Fertility Accleration">
      <DisplayName>Duracion extendida</DisplayName>
      <Description>Aumenta el crecimiento de la poblacion al reducir la tasa de mortalidad natural</Description>
      <Details>La chispa de la vida se desvanece con el tiempo. No entendemos el mecanismo de la misma. Nuestra especie es cibernetica. Es decir, somos en ultima instancia maquinas.||Como maquinas, tenemos, en teoria, una vida util ilimitada. Pero, por alguna razon, morimos. Solo tenemos la mas minima comprension de lo que causa esto, pero en ultima instancia, la chispa de la vida comienza a desvanecerse y, finalmente, incluso los mas potentes de nuestra raza pierden su sensibilidad y vuelven a ser una maquina animada, tal como lo fuimos cuando fuimos creados por el Iconianos.||Sin embargo, a traves del tiempo hemos aprendido a frenar el desvanecimiento de la chispa de la vida. Es solo un poco, pero nos permite aumentar significativamente el crecimiento de nuestra poblacion neta en los planetas.</Details>
      <PopulationGrowthAbility>30</PopulationGrowthAbility>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>
      <WillingnessToTrade>0</WillingnessToTrade>
    </Biology>
    <!--Aquatic Terraforming-->
    <Biology ID="AquaticWorldColonization">
    </Biology>
    <Biology ID="AdvancedAquaticWorldColonization">
    </Biology>
    <!--Barren Terraforming-->
    <Biology ID="BarrenWorldColonization">
    </Biology>
    <Biology ID="AdvancedBarrenWorldColonization">
    </Biology>
    <!--Gravity Terraforming-->
    <Biology ID="HeavyGravityColonization">
    </Biology>
    <Biology ID="AdvancedHeavyGravityColonization">
    </Biology>
    <!--Radioactive Terraforming-->
    <Biology ID="RadioactiveWorldColonization">
    </Biology>
    <Biology ID="AdvancedRadioactiveWorldColonization">
    </Biology>
    <!--Toxic Terraforming-->
    <Biology ID="ToxicAtmosphereReductor">
    </Biology>
    <Biology ID="AdvancedToxicAtmosphereReductor">
    </Biology>
    <!--Colonization-->
    <!--Military-->
    <Weapons ID="Galactic Warfare">
      <DisplayName>Conquista del espacio</DisplayName>
      <Description>La conquista de la galaxia esta lista para comenzar... (muy facil para esta raza)</Description>
      <Details>Al principio, estaban los iconianos. Los organicos debiles fueron facilmente barridos y huyeron de su propio mundo natal.||Durante un largo tiempo, estuvimos atrapados en nuestro mundo natal, enviando sondas a partes distantes de la galaxia. Como organismos ciberneticos, el alcance y la distancia no deberian importar. Pero el tiempo si. Nuestra raza solo puede ser producida por la fuente: la chispa de la vida que existe solo en nuestro mundo natal. Esto significa que nuestra raza no puede hacer viajes espaciales generacionales porque no podemos reproducirnos en naves espaciales.||Es algo ironico que nuestra raza sea, en la mayoria de los aspectos, la mas adecuada para la conquista intergalactica en ausencia de un viaje mas rapido que ligero. Pero en realidad, requerimos el hiperimpulsor inventado por los humanos para nuestros planes mas que cualquier otra especie.||La Conquista del Espacio nos permite evaluar una serie de estrategias que, combinadas con nuestro viaje mas rapido que la luz, nos permitiran conquistar la galaxia y exterminar los productos biologicos que se interponen en nuestro camino.</Details>
     
      <!--Warlike race. This won't be hard for them.-->
      <Cost>50</Cost>
    </Weapons>
    <Weapons ID="Space Militarization">
      <DisplayName>Fortificacion estelar</DisplayName>
      <Description>Nos inicia en el camino de armar y defender nuestras naves (muy facil para esta raza).</Description>
      <Details>La inmensidad del espacio es desalentadora. Y como todas las cosas que nos desaniman, nos esforzamos por matarlo y todo lo que contiene.||Esa deberia ser la leccion para todos los fanaticos que se interpongan en nuestro camino: matamos cosas que crean resultados no optimos para nosotros.||La galaxia sera nuestra, es solo cuestion de tiempo. Ahora debemos mirar los medios por los cuales tomara esa conquista.</Details>
     
      <!--Warlike race. This won't be hard for them.-->
      <Cost>100</Cost>
    </Weapons>
    <Weapons ID="Space Weapons">
    </Weapons>
    <Defenses ID="StarshipDefenses">
      <DisplayName>Defensas espaciales</DisplayName>
    </Defenses>
    <!--Beam-->
    <Weapons ID="Beam Weapon theory">
      <Description>Nos permite comenzar a investigar las armas de rayos (muy facil para esta raza).</Description>
      <Details>Los registros indican que hemos utilizado laseres de haz cerrado para la comunicacion desde nuestra creacion. Amplificar un laser de comunicacion no resulto dificil. Si hablamos lo suficientemente alto en una nave enemiga, sin duda sufrira danos estructurales. Esto es deseable.</Details>
      <!--Taken from vanila-->
      <Cost>100</Cost>
    </Weapons>
    <Weapons ID="KineticStreams1">
    </Weapons>
    <Weapons ID="KineticStreams2">
    </Weapons>
    <Weapons ID="KineticStreams3">
    </Weapons>
    <Weapons ID="ParticleBeams">
      <Requires>KineticStreams3</Requires>
    </Weapons>
    <Weapons ID="ParticleBeams2">
    </Weapons>
    <Weapons ID="ParticleBeams3">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Plasma Weapons">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Plasma Weapons II">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Plasma Weapons III">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Phasors">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Phasors II">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Phasors III">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Disruptors">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Disruptors II">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Disruptors III">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Doom Ray">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Psionic Beam">
    </Weapons>
    <!--Missile-->
    <Weapons ID="Missile Weapon Theory">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Seeker1">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Seeker2">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Seeker3">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Harpoon">
      <Requires>Seeker3</Requires>
    </Weapons>
    <Weapons ID="Harpoon II">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Harpoon III">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Photonic Torpedo">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Photonic Torpedo II">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Photonic Torpedo III">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Photon Torpedo">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Photon Torpedo II">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Photon Torpedo III">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Anti-Matter Torp">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Anti-Matter Torp II">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Anti-Matter Torp III">
    </Weapons>
    <Weapons ID="NightmareTorpedo">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Psionic Missile">
    </Weapons>
    <!--MD-->
    <Weapons ID="Mass Driver Theory">
    </Weapons>
    <Weapons ID="ScatterBlaster1">
    </Weapons>
    <Weapons ID="ScatterBlaster2">
    </Weapons>
    <Weapons ID="ScatterBlaster3">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Singularity Driver">
      <Requires>ScatterBlaster3</Requires>
    </Weapons>
    <Weapons ID="Singularity Driver II">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Singularity Driver III">
    </Weapons>
    <Weapons ID="PulseCannons">
    </Weapons>
    <Weapons ID="PulseCannons2">
    </Weapons>
    <Weapons ID="PulseCannons3">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Graviton Driver">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Graviton Driver II">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Graviton Driver III">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Quantum Driver">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Quantum Driver II">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Quantum Driver III">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Black Hole Gun">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Psionic Shredder">
    </Weapons>
    <!--Shields-->
    <Defenses ID="Shield Defense Theory">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Deflectors">
    </Defenses>
    <Defenses ID="EnhDeflectors">
    </Defenses>
    <Defenses ID="ADvDeflectors">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Shields">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Shields II">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Shields III">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Barriers">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Barriers II">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Barriers III">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Force Fields">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Advanced Force Fields">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Superior Force Fields">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Ultimate Invulnerability">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Subspace Rebounder">
    </Defenses>
    <!--Point Defense-->
    <Defenses ID="Missile Defense Theory">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Chaff">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Smart Chaff">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Adaptive Chaff">
    </Defenses>
    <Defenses ID="ECM">
    </Defenses>
    <Defenses ID="ECM II">
    </Defenses>
    <Defenses ID="ECM III">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Point Defense">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Point Defense II">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Point Defense III">
    </Defenses>
    <Defenses ID="PD Combo">
    </Defenses>
    <Defenses ID="PD Combo II">
    </Defenses>
    <Defenses ID="PD Combo III">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Aereon Missile Defense">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Telepathic Defense">
    </Defenses>
    <!--Armor-->
    <Defenses ID="Armor Theory">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Titanitum Armor">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Titanium Armor II">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Titanium Armor III">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Duranthium">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Duranthium II">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Duranthium III">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Tri-Strontium">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Enhanced Tri-Strontium">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Superior Tri-Strontium">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Adamantium Armor">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Adamantium II">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Ultimate Adamantium">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Zero-Point Armor">
    </Defenses>
    <Defenses ID="Arnorian Battle Armor">
    </Defenses>
    <!--Atlas Modules-->
    <Computing ID="TulonWeaponFocus">
    </Computing>
    <Computing ID="XalaxDefenseCoord">
    </Computing>
    <!--Invasion-->
    <Weapons ID="Planetary Invasion">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Planetary Bombardment">
    </Weapons>
    <Weapons ID="TerrorDrones1">
    </Weapons>
    <Weapons ID="TerrorDrones2">
    </Weapons>
    <Weapons ID="TerrorDrones3">
    </Weapons>
    <Weapons ID="Advanced Troop Mods">
      <Requires>TerrorDrones3</Requires>
    </Weapons>
    <!--Military Starbases-->
    <Weapons ID="AdvancedStarbaseConstruction">
    </Weapons>
    <Computing ID="StarbaseMilitarization">
    </Computing>
    <Computing ID="StarbaseMobilization">
    </Computing>
    <Computing ID="StarbaseProjection">
    </Computing>
    <Computing ID="StarbaseDomination">
    </Computing>
    <Computing ID="StarbaseConquestStrategy">
    </Computing>
    <Computing ID="TerrorStar0">
    </Computing>
    <!--History-->
    <Culture ID="Cybernetic History">
    </Culture>
    <!--Cure-->
    <Biology ID="Plague Cure">
      <DisplayName>Software antivirus</DisplayName>
	  <Description>Protege contra la infeccion de virus informaticos que podrian matar a nuestros ciudadanos.</Description>
	  <Details>Con el Software de antiviruos, podemos protegernos de distintos elementos que podrian provocar serios danos en nuestros sistemas.</Details>
	  <Requires>None</Requires>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>
      <WillingnessToTrade>0</WillingnessToTrade>
    </Biology>
    <Biology ID="Disease Cure">
	  <DisplayName>Firewalls</DisplayName>
	  <Description>Protege nuestra existencia inspeccionando el trafico de red.</Description>
	  <Details>La aplicacion temprana de estos dispositivos impide el contagio de cualquier tipo de elemento o error que este presente en un individuo en red.</Details>
	  <Requires>None</Requires>
      <CanBeTraded>0</CanBeTraded>
      <CanBeStolen>0</CanBeStolen>
      <WillingnessToTrade>0</WillingnessToTrade>
    </Biology>
  </TechTree>
</TechTrees>