<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes"?>
<Topics>
	<Topic Name="MISC_FIRST_CONTACT">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Thalan">8</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Saludos, lider humano [YourLeaderName]. Los Thalan son gente pacifica y no desean involucrarse en conflictos externos.

Aparte de esto, eres mas que bienvenido en nuestro sector del espacio.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_WINNING_HATE">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_LOSING_HATE">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SINCERE_THANKS_FRIEND">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Thalan">8</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Tu amabilidad y generosidad son geniales, [YourLeaderName] de los humanos. Agradecemos tus regalos. Nuestros pensamientos estan contigo y tus tropas comprometidas contra los Senores del Miedo.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SINCERE_THANKS">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_CRY_FOR_HELP">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_NEWWAR_WINNING">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_NEWWAR_LOSING">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_LOSING">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_WINNING">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_ATTACKER_LOSING">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_ATTACKER_WINNING">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GREETING_RELATIONS_VERYLOW">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GREETING_RELATIONS_LOW">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GREETING_RELATIONS_OK">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GREETING_RELATIONS_GOOD">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Thalan">8</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Si bien nuestros ciudadanos exigen que el gobierno de Thalan asista a tus fuerzas en la batalla, somos muy pocos para ofrecerte mucha ayuda.
#Estamos tratando desesperadamente de mantenernos al margen de esta guerra galactica, pero nuestros ciudadanos exigen acciones contra los Senores del Miedo. Sin embargo, tengo que insistir en que no podemos ayudar... tanto como deseamos.

Lo siento amigo.
#Los disturbios han estallado entre la gente de Thalan. Tu situacion los ha tocado y exigen que nuestras fuerzas se unan a las tuyas.

Sin embargo, por mucho que queramos ayudar, nuestro ejercito no es rival para el poder de los Senores del Miedo. Lo siento, [YourLeaderName].</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GREETING_RELATIONS_ALLY">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GROVEL_RELATIONS_VERYLOW">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GROVEL_RELATIONS_LOW">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GROVEL_RELATIONS_OK">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Thalan">8</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Nuestra gente se encarina con tu especie, humano. Esperamos ver un final rapido y exitoso de tu conflicto con los Senores del Miedo.
#Hemos recibido noticias de que los Senores del Miedo continuan librando una guerra en toda la galaxia. El ejercito de Thalan es debil y no deseamos involucrarnos, pero nuestros pensamientos estan contigo y tus aliados.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GROVEL_RELATIONS_GOOD">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Thalan">8</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Si bien nuestros ciudadanos exigen que el gobierno de Thalan asista a tus fuerzas en la batalla, nuestras fuerzas se interpondrian en el camino del poderoso ejercito [YourEmpireName].
#Estamos tratando desesperadamente de mantenernos al margen de esta guerra galactica, pero nuestros ciudadanos exigen acciones contra los Senores del Miedo. Sin embargo, tengo que insistir en que tus fuerzas son mas fuertes sin que nuestro patetico ejercito se interponga en el camino.

Lo siento amigo.
#Los disturbios han estallado entre la gente de Thalan. Tu situacion los ha tocado y exigen que nuestras fuerzas se unan a ti en la batalla.

Sin embargo, por mucho que queramos ayudar, nuestro ejercito es demasiado debil en comparacion con el tuyo. Los Senores del Miedo nos eliminarian rapidamente. Lo siento, [YourLeaderName], pero por el bien de mi gente, no podemos unirnos a esta guerra.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GROVEL_RELATIONS_ALLY">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_VERYLOW">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_LOW">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_OK">
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_GOOD">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Thalan">8</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>De alguna manera has convencido a nuestra gente de que vale la pena unirse a esta guerra. Sin embargo, no deseamos aliarnos con el lado perdedor de esta lucha galactica. Los Senores del Miedo son demasiado poderosos, e incluso juntos, somos demasiado debiles.

Lo siento.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_ALLY">
	</Topic>
</Topics>
