<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes"?>
<Topics>
	<Topic Name="MISC_FIRST_CONTACT">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Te tenemos en la carrera, [YourLeaderName]. Ni siquiera esta tecnologia de proteccion hipotetica sera suficiente para salvar tu piel podrida.

Encontraremos Beta Prime, destruiremos tu investigacion y FINALMENTE pondremos fin a sus especies marchitas.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Altarian">2</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>0</Morality>
				<Text>La tecnologia de proteccion podria convertir facilmente la guerra a nuestro favor, primo.
Tu y tus cientificos trabajan en la tecnologia... nosotros nos encargaremos de los Drengin.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Arcean">3</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Estamos aqui para ayudar, [YourLeaderName]. Tus cientificos estaran a salvo con el ejercito Arceano protegiendolos.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_WINNING_HATE">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Beta Prime esta en nuestro punto de mira. Hemos estado afilando nuestros dientes en nuestras batallas anteriores contra ti. Preparate para sentir la verdadera mordida del ejercito Drengin.

#Como va esa tecnologia de proteccion? No tan bien, eh? Estupidos humanos... siempre confiando en su lamentable tecnologia.

#El Ejercito Drengin se esta concentrando en tus fronteras... y ni siquiera tu preciosa tecnologia Escudo puede salvarte del olvido.

#[YourLeaderName]... fuiste lo suficientemente amable como para compartir la tecnologia HiperImpulso, y luego lo suficientemente tonto como para usarlo contra nosotros. Ni siquiera esa rumoreada tecnologia de Escudo puede salvarte.

#Preparate para la caida de Beta Prime y la extincion de la raza humana.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_LOSING_HATE">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Entonces, los humanos todavia tienen algunos trucos bajo la manga... estate en guardia, [YourLeaderName], porque Beta Prime caera.

#Humano hermoso... hasta ahora has tenido suerte, pero pronto tu suerte se acabara.


Ninguna tecnologia de escudo preciosa te salvara entonces.

#El Escudo solo te salvara por algun tiempo, Humano. Nuestros cientificos estan trabajando arduamente en armamento mas fuerte y avanzado que te pondra de rodillas.

#Por que estas aqui, humano? Te sugiero que reunas a las tropas para proteger a tus cientificos en Beta Prime... creeme, estan en peligro extremo.

#Beta Prime no estara a salvo hasta que hayas eliminado a todas mis tropas. Y confia en mi, humano, no lo hare facil.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SCOFF_AT_BRIBE">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Por que me darias esto? Se necesita mas que un soborno para evitar que el ejercito Drengin tome Beta Prime.

#Te has vuelto loco! Tus regalos no nos impediran volver a derrotarte... tus fuerzas caeran como antes, solo que esta vez nuestra victoria lo abarcara todo. La raza humana morira... solo que ahora con menos juguetes.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
</Topics>