<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes"?>
<Topics>
	<Topic Name="MISC_FIRST_CONTACT">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Saludos, [YourLeaderName]. La amistad entre su [YourEmpireName] y el Imperio Arceano ha puesto a prueba nuestra relacion ya fragil. Como son nuestros enemigos, no tenemos mas remedio que asumir que la raza humana tambien es una amenaza para nuestra nacion.

Tu presencia se encontrara con una fuerza, si decide permanecer en este cuadrante. Esta es su primera y ultima advertencia, Terraqueo. </Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Altarian">2</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>0</Morality>
				<Text>Hola primo. Hemos establecido un puesto avanzado en este cuadrante para vigilar las actividades de los Drengin. Por lo que hemos descifrado, buscan un holocron perdido que narra los ultimos dias de los Precursores. No entendemos su motivacion, pero estamos seguros de que no puede ser bueno.

Le mantendremos informado.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_WINNING_HATE">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Entonces has decidido quedarte. Este cuadrante sera su lecho de muerte, [YourLeaderName].

#Arriesgas mucho por una seccion tan pequena de la galaxia... o estas aqui por algo mas que la expansion de tu imperio insignificante? De cualquier manera, tu destruccion es todo lo que encontraras aqui.

#Estas aqui para explicar por que no prestaste atencion a mi advertencia? Cuando el [TheirEmpireName] le dice que deje un cuadrante, la amenaza no esta inactiva.

#Entonces, el humano tonto ha decidido quedarse. Tu sabes que al decidir quedarte, has decidido morir, [YourLeaderName].</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_LOSING_HATE">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Mono sucio. Deje este cuadrante mientras aun tengas piel para salvarla.

#Por que persistes? Viste el dano que hemos infligido a los Acreanos. Continua tomandote nuestras amenazas a la ligera y lo mismo te sucedera a ti, [YourLeaderName]!

#Tu destruccion vendra, humano. Puede que no este en este cuadrante de la galaxia, pero lo pondremos de rodillas.

#Este cuadrante puede perderse, humano, pero ten la seguridad de que tu y sus amigos Arceanos sufriran el mismo destino a tiempo.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
</Topics>
