<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes"?>
<Topics>
	<Topic Name="MISC_FIRST_CONTACT">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Yor">5</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Lider humano, somos el ejercito del Colectivo Yor. Hemos oido hablar de tus fracasos en la batalla contra nuestros aliados, el Imperio Drengin. Si bien calculamos que tus fuerzas son una pequena amenaza para las nuestras, tu presencia en este cuadrante aun no es bienvenida.
Vete ahora y nunca vuelvas. O seras destruido.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Iconian">9</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>0</Morality>
				<Text>Saludos, humanos. Te agradecemos tu regalo de HiperImpulso en este tiempo de guerra.

Nuestras viejas creaciones, los Yor, han descubierto nuestro refugio y nos estan apuntando a un asalto masivo. Humildemente solicitamos cualquier ayuda que nos puedas proporcionar.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_WINNING_HATE">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Yor">5</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>No intentes salvar a los Iconianos. Ellos son debiles. Ellos caeran No puedes ayudarlos... asi como ellos no pueden ayudarte a TI.

#Tus fuerzas se encontraran con la misma fatalidad que nuestros antiguos creadores. Deja este cuadrante o muere.

#No te pares entre nosotros y nuestra presa. Los iconianos caeran. Al igual que tus fuerzas.

#Por que intentas aliarte con los Iconianos? Ellos son debiles. Es un error tonto de calculo. Lamentamos tu procesamiento de pensamiento de tus organos biologicos.

#Tu y los Iconianos haran un equipo facil de vencer. Aplastar a tus imperios ayudara a entrenar a nuestros soldados para batallas mas grandes.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_LOSING_HATE">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Yor">5</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Te has puesto entre nosotros y nuestro verdadero enemigo, los Iconianos. Hemos recalculado una estrategia que tratara primero con tus fuerzas.

#No te regocijes por una victoria aun no ganada. Los Iconianos caeran. Tus fuerzas caeran. Las fuerzas biologicas nunca igualaran la habilidad y precision del ejercito de Yor.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_OK">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Iconian">9</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Saludos, humanos. Los Yor nos han hecho la guerra a los dos. Trabajemos juntos para luchar contra esas las viles maquinas.

#Parece que los Yor nos han apuntado a los dos para la aniquilacion. Haremos todo lo posible para protegerte mientras reunes tus fuerzas.

#Hay algo en lo que podamos ayudarlo, [YourLeaderName], mientras luchamos contra los Yor?

#Los Yor no tienen piedad cuando se trata del bienestar de las formas de vida biologicas. Debemos permanecer juntos en estos tiempos oscuros.

#El ejercito de Yor es un poderoso enemigo, uno que no sera facilmente derrotado. Que podemos hacer para ayudar a tus fuerzas contra este gran mal? </Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_GOOD">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Iconian">9</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>La batalla continua, pero no te dejaremos de lado, [YourLeaderName]. Los Yor veran el verdadero poder de las formas de vida no roboticas.

#Los luchadores Yor probablemente trataran de eliminar tus fuerzas primero. Haremos todo lo posible para mantener a raya al enemigo mientras reagrupas tus flotas.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_LOW">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Iconian">9</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Los Yor son una forma muy avanzada de vida robotica. Tendras que reunir una fuerza mayor que ESA si quieres sobrevivir a esta guerra.

#Tus fuerzas son demasiado debiles para emprender la guerra adecuadamente. Intenta construir algunos buques de guerra para ayudar a luchar contra los Yor o ambos somos perderemos.

#Tus fuerzas son pateticamente debiles. Haremos todo lo posible para defenderte, pero ya estamos demasiado dispersos. </Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_VERYLOW">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Iconian">9</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Los Yor te comeran vivo, amigo. Ha sido un placer conocerte. Gracias por el HiperImpulso

#Puedo ver como los Drengin tuvieron un momento tan facil eliminandote en batallas anteriores.

#Has venido a pedir ayuda? Si este es el mejor ejercito que la raza humana puede reunir, tal vez mereces ser destruido.

#Planeas pelear esta guerra con ESE ejercito?! Los Yor te destruiran si no cambias tu plan de ataque.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_CRY_FOR_HELP">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Iconian">9</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>La guerra ha afectado a mi gente, [YourLeaderName]. Si no nos ayudas pronto, los Yor nos derrotaran rapidamente. Por favor envia cualquier ayuda que puedas reunir!</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_LOSING">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Iconian">9</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Que clase de tonto eres, [YourLeaderName]? Atacandonos cuando los Yor son el verdadero enemigo? Te das cuenta de que, si somos destruidos, no puedes esperar ganar esta guerra?

#Atacandonos cuando los Yor te van a eliminar? Eres un tonto, [YourLeaderName]!

#Nunca debi haber confiado en vosotros los humanos. Espero que los Yor te torturen mas alla del dolor. Rogaras por la muerte cuando terminen contigo.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_NEWWAR_LOSING">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Iconian">9</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Estoy... estoy... estoy sin palabras! Nos atacaste! Tu unica oportunidad de supervivencia?!?! Que clase de tonto eres, [YourLeaderName]?!

#No es demasiado tarde... terminemos esta guerra entre nosotros, antes de que las cosas se pongan feas. Debemos dirigir nuestra atencion una vez mas hacia los Yor.

#Eres un estupido humano! Te das cuenta de que somos tu unica oportunidad de supervivencia, verdad? Que luchar contra nosotros le dara mas tiempo a los Yor para traer refuerzos. Que, una vez que lleguen esos refuerzos, tu pequeno ejercito sera aniquilado!

No es el palo mas afilado del grupo, estas ahi [YourLeaderName]?</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_NEWWAR_WINNING">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Iconian">9</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Tu... quieres pelear con nosotros? Que tan grueso puedes ser?

#Asumiremos que esta guerra fue solo un accidente. Lleguemos a un acuerdo antes de que los Yor tengan tiempo de reunir sus fuerzas y destruirnos a los dos.

#Mientras PODRiAMOS aplastarte como un insecto, asumiremos que ACCIDENTEMENTE pensaste (por un segundo) que eramos los Yor, y llegemos a un acuerdo para que podamos atacar al verdadero enemigo.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
</Topics>
