<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes"?>
<Topics>
	<Topic Name="MISC_FIRST_CONTACT">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Humano tonto, que viene a buscar una alianza con los Drengin para luchar contra los Senores del Miedo.


No, creo que tu y tus amigos haran la guerra contra esta amenaza. Seremos los que esclavicemos a los vencedores impotentes.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Altarian">2</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>0</Morality>
				<Text>Los Drengin pueden haber liberado al ejercito Precursor encarcelado, pero eso no nos impedira cargar en la batalla.


Por el bien de la galaxia, luchemos contra este mal, [YourLeaderName]!</Text>
			</Phrase>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Honor significa poco para Drengin, [YourLeaderName]. Sacrifican la galaxia a los Senores del Miedo con la esperanza de debilitar nuestra alianza.


Demostremosles el verdadero poder de nuestras fuerzas unidas!</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Arcean">3</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>0</Morality>
				<Text>Los Drengin pueden haber liberado al ejercito Precursor encarcelado, pero eso no impedira que nosotros carguemos en la batalla.


Por el bien de la galaxia, luchemos contra este mal, [YourLeaderName]!</Text>
			</Phrase>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Honor significa poco para los Drengin, [YourLeaderName]. Sacrificaron la galaxia a los Senores del Miedo con la esperanza de debilitar nuestra alianza.


Demostremosles el verdadero poder de nuestras fuerzas unidas!</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Yor">5</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Un ejercito de poder incalculable ha sido lanzado sobre la galaxia. Peleando una guerra contra nosotros, los Drengin y los Senores del Miedo desgastaran tus fuerzas.


Rendirse es la unica opcion logica, Humano.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_WINNING_HATE">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Tus fuerzas son impotentes contra el poder de los Precursores... Sacrificaremos nuestros mundos exteriores, mientras tratas desesperadamente de proteger hasta el ultimo nino humano y sus ositos de peluche. Ya sea por nuestras propias manos o por la voluntad inmutable de los Senores del Miedo, el [YourEmpireName] sera derrotado.

#Tu sufrimiento me trae mucha alegria, [YourLeaderName]. El dispositivo Precursor ha desatado a la legendaria Armada de los Senores del Miedo! Cualquier esperanza que tengas ahora pronto sera aplastada.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Yor">5</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Nuestros calculos fueron correctos... tu intento tonto de salvar tus mundos del ejercito de los Senores del Miedo han dejado a las fuerzas humanas debiles y rotas. La destruccion esta sobre ti, [YourLeaderName].

#Los seres de carne y hueso estan disenados para ser destruidos, [YourLeaderName]. Los Senores del Miedo destruiran tus fuerzas con facilidad.


Tu muerte espera, humano.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_LOSING_HATE">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Te defiendes, a pesar de las probabilidades? Como puedes esperar superar la fuerza de los legendarios Senores del Miedo?</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Yor">5</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Tu alianza puede ser capaz de defenderse de esta primera ola de ataques, pero cuando sienta toda la fuerza del Arnor Oscuro, lamentara su resistencia actual. Muere ahora, mientras que la muerte todavia puede ser algo pacifica.

#El Arnor Oscuro solo ha comenzado a exponer su verdadero poder. Nuestros calculos indican que una victoria humana contra ellos es casi imposible. Elije el camino logico y rindete mientras todavia tienes la oportunidad.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
</Topics>
