<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes"?>
<Topics>
	<Topic Name="MISC_FIRST_CONTACT">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Tan lejos de tu hogar... no crees que la Tierra puede usar todas las defensas que puedas reunir, [YourLeaderName]?</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Yor">5</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>No escaparas de tu destino [YourLeaderName]. La guerra te encontrara, incluso en este cuadrante del espacio.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Korx">6</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Hemos oido hablar de tu triunfo sobre las legendarias fuerzas de los Senores del Miedo, humano. Espero hacer negocios con una raza tan poderosa, [YourLeaderName].</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drath">7</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Asi que has escapado del alcance de los Senores del Miedo, humano. Te felicitamos por tu victoria, pero advertimos a tus fuerzas que las naves precursoras rebeldes aun acechan en este cuadrante.
Viaje seguro por las estrellas, [YourLeaderName].</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_WINNING_HATE">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Tu busqueda de la salvacion ha llegado a su fin. Preparate para la muerte, humano. #Tus fuerzas le han fallado a la Tierra, [YourLeaderName]. Nunca descubriras el dispositivo de Salvacion, y tu gente pronto se inclinara ante un nuevo lider.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Yor">5</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Los calculos indican que tu destino esta cerca. Renuncia a esta busqueda desesperada del dispositivo de Salvacion y entregate a tus superiores mecanicos. #Somos tus nuevos maestros. Tus fuerzas no pueden igualar la precision de nuestro intelecto mecanico. Renuncia a tu busqueda del dispositivo de Salvacion e inclinate ante el [TheirEmpireName].</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_LOSING_HATE">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drengin">1</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>El dispositivo de Salvacion no sera suficiente para salvar a tu raza moribunda, humano. Puede que hayas vencido a la flota de los Senores del Miedo, pero tu muerte aun te espera. El dispositivo de Salvacion no puede protegerte de esta inevitabilidad. #Tu muerte llegara pronto, humano. No encontraras comodidad en este cuadrante del espacio.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Yor">5</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Es una ironia calculada que para salvar a tu gente de un ejercito de maquinas, confies en una maquina para la salvacion. No encontraras el dispositivo y la raza humana caera. #Hay innumerables formas de destruirte a ti y a tu nacion, humano. El dispositivo de salvacion que buscas no puede ayudarte.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SINCERE_THANKS_FRIEND">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Korx">6</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Tu generosidad es tan fuerte como tu ejercito, [YourLeaderName]. Haremos lo que podamos para ayudarlo a salvar la Tierra de los Drengin.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drath">7</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Los [TheirEmpireName] tienen el honor de recibir tales regalos de la raza que derribo a los Senores del Miedo. Con el tiempo quizas podamos devolver el favor.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SINCERE_THANKS"/>
	<Topic Name="AI_CRY_FOR_HELP"/>
	<Topic Name="AI_WELCOME_NEWWAR_WINNING"/>
	<Topic Name="AI_WELCOME_NEWWAR_LOSING"/>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_LOSING"/>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_WINNING"/>
	<Topic Name="AI_WELCOME_ATTACKER_LOSING"/>
	<Topic Name="AI_WELCOME_ATTACKER_WINNING"/>
	<Topic Name="AI_GREETING_RELATIONS_VERYLOW"/>
	<Topic Name="AI_GREETING_RELATIONS_LOW"/>
	<Topic Name="AI_GREETING_RELATIONS_OK">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Korx">6</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Saludos, ser de la Tierra. Escuchamos que tu planeta ha sido blanco del ejercito de los Drengin y Yor. Quizas puede interesarte las tecnologias que pueden 'igualar el campo de juego'. #Han comenzado a circular rumores sobre tu exito contra los Senores del Miedo. Solo podemos esperar ofrecerle las ofertas que merece un heroe galactico. #Los [TheirEmpireName] siempre estan interesados en comerciar con los guerreros que derribaron la flota del Senor del Miedo. En que podemos interesarle [YourLeaderName]?</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GREETING_RELATIONS_GOOD"/>
	<Topic Name="AI_GREETING_RELATIONS_ALLY"/>
	<Topic Name="AI_GROVEL_RELATIONS_VERYLOW">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Korx">6</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Podemos ser hombres de negocios humildes, humanos, pero si levantan las armas contra nosotros, nos defenderemos.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GROVEL_RELATIONS_LOW">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Korx">6</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Nuestras fuerzas ya han sido debilitadas por los Senores del Miedo, [YourLeaderName]. Por favor ten piedad de nosotros.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GROVEL_RELATIONS_OK">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Korx">6</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Que puede el humilde [TheirEmpireName] hacer por el poderoso asesino de los Senores del Miedo?</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GROVEL_RELATIONS_GOOD">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Korx">6</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Siempre un honor, [YourLeaderName]. Que necesitas en tu batalla para salvar a la Tierra del vil ejercito Drengin?</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_GROVEL_RELATIONS_ALLY"/>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_VERYLOW"/>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_LOW"/>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_OK">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Korx">6</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Entonces, esta es la cosa rosa que derroto a los legendarios Senores del Miedo? Supongo que no deben haber sido tan legendarios despues de todo.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Drath">7</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Este es el gran guerrero que derribo al ejercito de los Senores del Miedo? Siempre te imagine mas alto. #Los [TheirEmpireName] son una nacion noble. Entendemos tu situacion, pero no traiga su guerra con los Drengin a nuestro suelo.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_GOOD"/>
	<Topic Name="AI_SNEER_RELATIONS_ALLY"/>
</Topics>
