<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes"?>
<Topics>
	<Topic Name="MISC_FIRST_CONTACT">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Yor">5</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>2</Morality>
				<Text>Humano, el ejercito de Yor ha sido equipado recientemente con armamento de misiles equipados con Hiperimpulso. Estas naves atravesaran facilmente la tecnologia de tu escudo, dejando a tus fuerzas en ruinas.

El exterminio espera, [YourLeaderName].</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Iconian">9</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>0</Morality>
				<Text>La galaxia esta en crisis, [YourLeaderName]. La armada malvada de los Senores del Miedo ha sido liberada, los Yor han desarrollado y lanzado nuevos buques de guerra mortales, y las fuerzas Drengin se reunen y se fortalecen.

Debemos dejar atras esta hora oscura, humano: el ejercito Iconiano esta listo para luchar!</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_WINNING_HATE">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Yor">5</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Los calculos indican que tendras dificultades para derrotarnos, humano. Tu tecnologia de escudo hara poco para salvar tus fuerzas contra nuestro nuevo armamento.
#Los Senores del Miedo son una civilizacion antigua de nuestro tiempo, [YourLeaderName]. Ellos fueron los que nos ensenaron la naturaleza debil de los seres biologicos. Su regreso marca el final de la raza humana.

Hay poco que puedes hacer para cambiar esto. </Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
	<Topic Name="AI_WELCOME_DEFENDING_LOSING_HATE">
		<Dialogue>
			<Speaker Name="Yor">5</Speaker>
			<Listener Name="Human">0</Listener>
			<Phrase>
				<Morality>1</Morality>
				<Text>Tus fuerzas son mas fuertes de lo que esperabamos. Tendremos que fortalecer nuestros misiles para equilibrar esto.
#Nuestros misiles equipados con HiperImpulso deberian ser mas eficientes contra tus naves. Aparentemente calculamos mal tu poderio militar.
#Calculamos la habilidad de tu ejercito en base a tus derrotas militares pasadas. Aparentemente has mejorado desde la ultima vez que peleaste con nuestros aliados Drengin.</Text>
			</Phrase>
		</Dialogue>
	</Topic>
</Topics>